[{"id":44,"firstname":"Melissa ","lastname":"Altet","birthday_day":21,"birthday_month":1,"birthday_year":1994,"avatar":"5687ed3c06f5e.jpeg","content":"Je suis \u00e9tudiante en deuxi\u00e8me ann\u00e9e de BTS Notariat, j'habite en plein centre de Bordeaux et je me propose de garder vos enfants, je suis habitu\u00e9e aux petits ayant d\u00e9j\u00e0 fait plusieurs Baby Sitting et m'\u00e9tant occup\u00e9 de ma petite s\u0153ur.\r\nje me propose de vous rendre service et afin d'occuper vos petites merveilles ","email":"melissa.altet@hotmail.fr","phone":"0786579695","status":"validated","token":"5687ed3c326b3","created_at":"2016-01-02 23:31:08","updated_at":"2016-01-02 23:31:34","slug":"melissa-altet"},{"id":45,"firstname":"Marie","lastname":"TANGUY","birthday_day":8,"birthday_month":11,"birthday_year":1992,"avatar":"568a88a7d535b.jpeg","content":"Bonjour, \r\n\r\nJe m'appelle Marie, et suis actuellement \u00e9tudiante en deuxi\u00e8me ann\u00e9e de master d'anthropologie. \r\nJe me propose de garder vos enfants pour les sorties d'\u00e9cole et les week end. J'ai eu l'occasion de garder de nombreux enfants depuis mon adolescence, dont deux petits de 7 et 11 ans pendant un an. De plus j'ai quatre neveux et ni\u00e8ces dont je m'occupe r\u00e9guli\u00e8rement. \r\nJ'habite M\u00e9rignac mais peux me d\u00e9placer autour de Bordeaux, je dispose d'un v\u00e9hicule. \r\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter si vous avez des questions! ","email":"marie_tanguy@live.fr","phone":"0619815607","status":"validated","token":"568a88a8e95cf","created_at":"2016-01-04 22:58:48","updated_at":"2016-01-04 22:59:51","slug":"marie-tanguy"},{"id":46,"firstname":"Audrey","lastname":"Faure","birthday_day":7,"birthday_month":9,"birthday_year":1989,"avatar":"56961fd29fd34.jpeg","content":"Bonjour, je m'appel Audrey j'ai 26 ans. Actuellement je suis en formation  afin d'obtenir mon CAP petite enfance suite \u00e0 une reconversion professionnelle. Je suis tr\u00e8s douce avec les enfants ,  patiente et cr\u00e9ative. J'ai pas mal d\u2019exp\u00e9riences avec les enfants  , de 4 ans \u00e0 11 ans ( aide aux devoirs, bain, repas, activit\u00e9s ...) . Je suis disponible en journ\u00e9es enti\u00e8res ou  \u00e0 des horaires particuliers  selon vos besoins et ce toute la semaine y compris le weekend.\r\nN'h\u00e9sitez pas  \u00e0 me contacter , je serai tr\u00e8s heureuse de garder vos enfants car ils sont une bouff\u00e9e d'oxyg\u00e8ne et de joie.\r\n","email":"audrey33400@outlook.com","phone":"0688246801","status":"validated","token":"56961fd32e80d","created_at":"2016-01-13 17:58:43","updated_at":"2016-01-13 17:59:40","slug":"audrey-faure"},{"id":47,"firstname":"Noa\u00efma","lastname":"Henry","birthday_day":5,"birthday_month":10,"birthday_year":1997,"avatar":"56979c98e0e9e.jpeg","content":"Bonjour je m'appelle Noa\u00efma et je suis \u00e2g\u00e9e de 18 ans. je suis actuellement en premi\u00e8re ann\u00e9e \u00e0 Sciences Po  Bordeaux et je me propose de garder vos enfants de tout \u00e2ge ! Je peux me d\u00e9placer sur Bordeaux et toute la CUB durant la semaine, les week-ends et les vacances. Je peux \u00e9galement faire faire leurs devoirs aux enfants si n\u00e9cessaire mais aussi tout autre activit\u00e9 un peu plus ludique ! J'ai d\u00e9j\u00e0 eu plusieurs exp\u00e9riences en baby-sitting et suis une personne de confiance, douce, attentive et patiente.","email":"noaima.henry@hotmail.fr","phone":"0678309760","status":"validated","token":"56979c9903f90","created_at":"2016-01-14 21:03:21","updated_at":"2016-01-15 06:16:46","slug":"noaima-henry"},{"id":49,"firstname":"Anne","lastname":"Rodriguez","birthday_day":27,"birthday_month":1,"birthday_year":1996,"avatar":"569a4ac1623bb.jpeg","content":"Bonjour, \r\n\r\nje m'appelle Anne , j'ai 19 ans , je suis actuellement \u00e9tudiante en Design d'espace. Je fais du babysitting depuis que j'ai 17ans, j'ai gard\u00e9 des enfants allant de 2ans \u00e0 8ans dont un enfant hyperactif.  \r\nje suis disponible les vendredis soirs et weekends. Ayant le permis je peux me d\u00e9placer aux alentours de Bordeaux.\r\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter si vous souhaitez me rencontrer  ! \r\n\r\nCordialement, \r\n\r\nAnne Rodriguez ","email":"anne.rodri@hotmail.fr","phone":"0658551464","status":"validated","token":"569a4ac19c078","created_at":"2016-01-16 21:50:57","updated_at":"2016-01-16 21:51:30","slug":"anne-rodriguez"},{"id":50,"firstname":"Alexia ","lastname":"Aurioles ","birthday_day":24,"birthday_month":4,"birthday_year":1997,"avatar":"569d0240dd7eb.jpeg","content":"Je suis une jeune fille dynamique est s\u00e9rieuse de 18 ans titulaire du Bep et du Baccalaur\u00e9at (Accompagnement Soins et Services a la Personne) actuellement baby sitter d'un petit gar\u00e7on de 2 ans que je r\u00e9cup\u00e8re tout les soirs chez la nounou et m'occupe de ce petit gar\u00e7on jusqu'au retour des parents.\r\nJe cherche un petit job de baby sitter afin de me perfectionner dans la petite enfance\r\nJ'aime le contact avec les enfants, pouvoir contribuer a leur \u00e9veil de mani\u00e8re ludique est amusante\r\n\r\nJ'ai d\u00e9j\u00e0 \u00e9tait en relation avec des enfants en milieu professionnel, j'ai effectuer ; \r\n- un stage d'observation de 1 semaine en \u00e9cole maternelle, \r\n- un stage pratique de 3 semaines en \u00e9cole maternelle\r\n- un stage pratique de 3 semaine en halte garderie\r\n\r\nJe peut effectuer toute types de t\u00e2ches, t\u00e2che m\u00e9nag\u00e8re, le sanitaire (effectuer le bain, le change des couches...) de l'animation ( promenade au parc\/jardin, jeux d\u2019\u00e9veil, gommettes\/coloriages\/collages....) \r\n\r\nEn esp\u00e9rant avoir retenue votre attention","email":"alexia.du33@live.fr","phone":"0658849262","status":"validated","token":"569d02410fd05","created_at":"2016-01-18 23:18:25","updated_at":"2016-01-19 02:03:39","slug":"alexia-aurioles"},{"id":51,"firstname":"Marie","lastname":"Cardot","birthday_day":13,"birthday_month":6,"birthday_year":1991,"avatar":"56a7c7027b92e.jpeg","content":"Bonjour ,\r\n\r\nJe suis Marie , 24 ans, \u00e9tudiante en sciences de l'\u00e9ducation. Je suis patiente , joueuse, et tr\u00e8s \u00e0 l'\u00e9coute. \r\n\r\nJ'ai de nombreuses exp\u00e9riences dans la garde d'enfants, et je saurai parfaitement m'occuper de vos bouts de choux. \r\n\r\nMon but professionnel est de faire de la recherche sur l'inclusion scolaire d'enfants en situation de handicap, ou en difficult\u00e9s scolaires, je suis donc aussi int\u00e9ress\u00e9e par l'aide aux devoirs.\r\n\r\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter, il me fera plaisir de vous rencontrer !","email":"Marie.cardot@hotmail.fr","phone":"0782204006","status":"validated","token":"56a7c702ab4bd","created_at":"2016-01-27 03:20:34","updated_at":"2016-01-27 03:22:08","slug":"marie-cardot"},{"id":52,"firstname":"Leslie","lastname":"Brossier","birthday_day":10,"birthday_month":1,"birthday_year":1997,"avatar":"56a88d7c75b8d.jpeg","content":"Bonjour \u00e0 tous, je m'appelle Leslie, j'ai 19 ans et je me propose de garder vos enfants quand vous avez envie d'aller vous amuser. \r\nJ'ai un bac scientifique, et je suis actuellement en premi\u00e8re ann\u00e9e de Medecine. \r\nVous pourrez soit me d\u00e9poser vos enfants, soit me donner votre adresse, au choix. \r\nJ'adore les enfants et \u00e7a depuis mon plus jeune \u00e2ge, donc je pense que l'on pourra s'amuser avec vos p'tits bouts ! \r\nVoili voil\u00e0, bonne journ\u00e9e \u00e0 vous, et je reste disponible pour toute demande.","email":"Lesliebrossier@hotmail.com","phone":"0783202142","status":"validated","token":"56a88d7d86a5e","created_at":"2016-01-27 17:27:25","updated_at":"2016-01-28 02:23:03","slug":"leslie-brossier"},{"id":53,"firstname":"No\u00e9mie","lastname":"CHAUVEL","birthday_day":13,"birthday_month":3,"birthday_year":1998,"avatar":"56aa04c333ddc.jpeg","content":"Bonjour je me pr\u00e9sente, je m'appelle No\u00e9mie j'ai bient\u00f4t 18 ans, je suis en terminale S \u00e0 Grand-Lebrun. \r\nJe suis tr\u00e8s motiv\u00e9e pour garder vos enfants. Je suis habitu\u00e9e puisque j'ai 6 fr\u00e8res et s\u0153urs ! \r\nJ'habite \u00e0 Caud\u00e9ran mais je peux facilement me d\u00e9placer vers le centre ou autre ! \r\nN'h\u00e9sitez pas a me contacter !! ","email":"noemie.chauvel@gmail.com","phone":"0668976318","status":"validated","token":"56aa04c3e5dc9","created_at":"2016-01-28 20:08:35","updated_at":"2016-01-29 06:06:30","slug":"noemie-chauvel"},{"id":55,"firstname":"Virginie","lastname":"Chabod","birthday_day":10,"birthday_month":9,"birthday_year":1990,"avatar":"56b11c6346786.jpeg","content":"Bonjour! \r\n\r\nJe m'appelle Virginie, j'ai 25 ans et je suis actuellement en formation pour devenir \u00c9ducatrice de Jeunes Enfants.\r\n\r\nJe suis disponible pour prendre soin de vos enfants lors de votre absence!\r\n\r\nTitulaire du CAP Petit Enfance, \r\nje poss\u00e8de 2 ann\u00e9es d'exp\u00e9rience en cr\u00e8che, 1 ann\u00e9e de p\u00e9riscolaire aupr\u00e8s d'une petite fille de 5 ans,                         \r\nainsi que de nombreux stages au sein de structures d\u2019accueil petite enfance et baby-sitting.\r\n\r\nJe propose \u00e0 vos enfants des ateliers d'\u00e9veil ainsi que des sorties, adapt\u00e9s \u00e0 leur \u00e2ge, et leurs go\u00fbts.\r\n\r\nPermis B + V\u00e9hicule.\r\n\r\nJe suis joignable tous les jours.\r\n\r\n=)\r\n","email":"chabod.virginie@gmail.com","phone":"0672345843","status":"validated","token":"56b11c634fcc7","created_at":"2016-02-03 05:15:15","updated_at":"2016-02-03 19:59:35","slug":"virginie-chabod"},{"id":56,"firstname":"Axelle","lastname":"Pichon de Bury ","birthday_day":26,"birthday_month":12,"birthday_year":1994,"avatar":"56bf66d3e7445.jpeg","content":"Bonjour!\r\nJe m'appelle Axelle et suis \u00e9tudiante \u00e0 Kedge Business School \u00e0 Bordeaux.\r\nJe propose mes services pour des grades d'enfants ou bien des aides aux devoirs.\r\nJ'ai l'habitude de faire des baby-sitting, en effet, j'en fais depuis mes 13 ans et garde des enfants de tout \u00e2ge (2 mois et plus).\r\nJ'ai \u00e9t\u00e9 animatrice de colonie de vacance pour 37 enfants de 6 \u00e0 15 ans et sais donc faire preuve d'imagination et d'organisation.\r\nJe reste \u00e0 votre disposition pour davantage d'information.","email":"axelle2b@hotmail.fr","phone":"0637167877","status":"validated","token":"56bf66d4027f2","created_at":"2016-02-14 01:24:36","updated_at":"2016-02-14 01:25:08","slug":"axelle-pichon-de-bury"},{"id":57,"firstname":"sarah","lastname":"rubin","birthday_day":30,"birthday_month":9,"birthday_year":1995,"avatar":"56cb3698a8a00.jpeg","content":"Bonjour,\r\n\r\nJe m'appelle Sarah, j'ai 20 ans et je suis \u00e9tudiante en 2\u00e8me ann\u00e9e de BTS commerce international.\r\nJ'ai d\u00e9j\u00e0 de l'exp\u00e9rience dans la garde d'enfants et je suis une personne s\u00e9rieuse et tr\u00e8s serviable.\r\nJe suis disponible surtout en soir\u00e9e, les week-ends et pendant les vacances scolaires pour garder vos adorables enfants!\r\n\r\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 prendre contact avec moi si mon profil vous int\u00e9resse, je reste \u00e0 votre disposition si vous avez besoin de plus d'informations.\r\n\r\nCordialement.","email":"sarahdeborah.rubin@gmail.com","phone":"0670362171","status":"validated","token":"56cb3698d39b7","created_at":"2016-02-23 00:26:00","updated_at":"2016-02-23 03:14:19","slug":"sarah-rubin"},{"id":58,"firstname":"Fanny","lastname":"Scornet","birthday_day":23,"birthday_month":1,"birthday_year":1997,"avatar":"56d4c21fa4268.jpeg","content":"Bonjour,\r\nJ'ai 19 ans, je suis actuellement en bac + 1 en classe pr\u00e9paratoire, je suis titulaire d'un BAFA (Brevet d'aptitude aux fonctions d'animateur), j'ai donc d\u00e9j\u00e0 encadr\u00e9 dans colonies de vacances et j'ai l'habitude des enfants. De plus, je suis j'ai deux petites soeurs dont je c'occupe beaucoup, j'ai d\u00e9j\u00e0 pratiqu\u00e9 le baby-sitting avec de tr\u00e8s jeunes enfants (3 mois).\r\nJe peux me d\u00e9placer facilement sur Bordeaux car je ne suis pas d\u00e9pendante des transports en communs.\r\nJe suis disponible les vendredis et samedis soirs, et en p\u00e9riode de vacances scolaire! ","email":"fanny.scornet@gmail.com","phone":"0602653774","status":"validated","token":"56d4c22006149","created_at":"2016-03-01 06:11:44","updated_at":"2016-03-02 04:43:17","slug":"fanny-scornet"},{"id":59,"firstname":"Louna","lastname":"Alis","birthday_day":30,"birthday_month":1,"birthday_year":1999,"avatar":"56dc656ce40cc.jpeg","content":"Bonjour, je m'appelle Louna je suis en 1\u00e8re ES j'ai 17ans, j\u00b4habite \u00e0 Bruges mais je peux me d\u00e9placer. Je suis motiv\u00e9e et j'ai l'habitude de garder des enfants ( j'ai gard\u00e9 des enfants entre 2ans et 11ans) je suis disponible toute la semaine et le week-end , je peux \u00e9galement aider les enfants dans certaines mati\u00e8res et leurs faire faire les devoirs.","email":"alis.louna33@gmail.com","phone":"0631999164","status":"validated","token":"56dc656d104ce","created_at":"2016-03-07 01:14:21","updated_at":"2016-03-07 02:31:14","slug":"louna-alis"},{"id":60,"firstname":"claudia","lastname":"guichard","birthday_day":21,"birthday_month":11,"birthday_year":1995,"avatar":"56dcd4075995a.jpeg","content":"Bonjour,\r\n\r\nJe suis une jeune fille de 20 ans , ayant obtenue le Bac STMG , j'ai commencer une  premi\u00e8re ann\u00e9e d'\u00e9tude de marketing et communication a l'iseg a bordeaux (Je viens d'arr\u00eater car j'ai fait une mauvaise orientation cela ne me plaisait pas)  \r\n\r\nJe poss\u00e8de le brevet de Pr\u00e9vention et secours civiques de niveau 1 (PSC1) ainsi qu'un scooter et d'une voiture pour me d\u00e9placer. \r\n\r\nJe suis une personne s\u00e9rieuse, ponctuelle et dynamique, responsable attentionn\u00e9e , douce, et \u00e0 l'\u00e9coute des enfants et des parents. \r\n\r\nJ'aime beaucoup les enfants et prends plaisir a m'occuper d'eux. Je proposerai aux enfants des activit\u00e9s cr\u00e9atives et ludiques , je pourrai aussi aller les faire jouer a l'int\u00e9rieur comme a ext\u00e9rieur (au parc ou m\u00eame a la plage (Cap Ferret par exemple)). \r\n\r\nJe pourrai leur faire a manger ainsi que les pr\u00e9parer au coucher et les coucher si besoin. ","email":"first.girl@wanadoo.fr","phone":"0788000236","status":"validated","token":"56dcd40782920","created_at":"2016-03-07 09:06:15","updated_at":"2016-03-07 09:16:22","slug":"claudia-guichard"},{"id":61,"firstname":"Camille","lastname":"Soubie Ninet","birthday_day":21,"birthday_month":1,"birthday_year":1996,"avatar":"56ddb7bc7fd20.jpeg","content":"Jeune fille de 20 ans, s\u00e9rieuse, motiv\u00e9e et adorant les enfants cherche baby-sitting pour la semaine, week end ou pendant les vacances. \r\nJe poss\u00e8de le permis donc je peux me d\u00e9placer \u00e0 votre domicile. \r\nVous pouvez me joindre par t\u00e9l\u00e9phone au 06 99 14 07 42 ou par email au Camillesn@hotmail.com","email":"Camille@hotmail.com","phone":"0699140742","status":"validated","token":"56ddb7bc8b823","created_at":"2016-03-08 01:17:48","updated_at":"2016-03-08 05:14:05","slug":"camille-soubie-ninet"},{"id":62,"firstname":"LEA","lastname":"CAPDEVIELLE","birthday_day":1,"birthday_month":9,"birthday_year":1994,"avatar":"56ddc168522db.png","content":"Vous recherchez une personne de confiance pour garder vos enfants?\r\n\r\nDepuis 3 ans d\u00e9j\u00e0, j'effectue des gardes d'enfants \u00e2g\u00e9s de 6 mois et 10 ans le soir et les week end, \r\nJe suis actuellement master d'anthropologie et mon emploi du temps me permet de rester disponible toute la semaine en journ\u00e9e ainsi et les mardis, jeudi, vendredi soirs.\r\nTitulaire d'un dipl\u00f4me d'animation, j'ai \u00e9galement travaill\u00e9 en cr\u00e8che, en centre social, centre a\u00e9r\u00e9. Aussi,j'ai gard\u00e9 pendant une ann\u00e9e 3 enfants ( 3, 4 et 5 ans) que j'allais chercher \u00e0 l'\u00e9cole. Leur parent m'avait charg\u00e9e d'assurer le bain,les activit\u00e9s,l'aide au devoir, le repas et le coucher. \r\nEn parall\u00e8le, j'ai un r\u00e9seau de parents qui m'appellent r\u00e9guli\u00e8rement pour des baby sitting ponctuels.\r\nOn dit de moi que je suis gaie, ouverte,motiv\u00e9e, responsable et autonome.\r\n\r\n A tr\u00e8s vite !","email":"lea.capdevielle@me.com","phone":"0658835910","status":"validated","token":"56ddc16861c93","created_at":"2016-03-08 01:59:04","updated_at":"2016-03-08 05:14:30","slug":"lea-capdevielle"},{"id":63,"firstname":"Mathilde","lastname":"RENAUD","birthday_day":23,"birthday_month":6,"birthday_year":1993,"avatar":"56e1510d912d4.jpeg","content":"Je suis actuellement \u00e9tudiante en ost\u00e9opathie. \r\nIssue d\u2019une famille nombreuse (7 fr\u00e8res et soeur), j\u2019ai effectu\u00e9 de nombreux baby sittings du plus petit au plus grand. \r\nJe peux \u00e9galement aider les enfants \u00e0 faire leurs devoirs si besoin.\r\nDisponible \u00e0 partir de 17h45 en semaine et le week-end.\r\nJe reste \u00e0 votre disposition pour d'avantage d'informations. ","email":"mathilde.rnd@gmail.com","phone":"0786860488","status":"validated","token":"56e1510d99522","created_at":"2016-03-10 18:48:45","updated_at":"2016-03-10 23:54:50","slug":"mathilde-renaud"},{"id":64,"firstname":"Feriel","lastname":"Chelbi","birthday_day":1,"birthday_month":12,"birthday_year":1994,"avatar":"56e3147a9bd83.jpeg","content":"Bonjour je m'appelle feriel chelbi j'ai de l'exp\u00e9rience en baby sitting je suis actuellement etudiante \u00e0 bordeaux 3 ,j'ai le permis donc je peut me d\u00e9plac\u00e9e dans talence , pessac , merignac   \r\nJe suis disponible le mardi , mercredi aprem midi  , jeudi matin , et le week end \r\nCordialement ","email":"ferielchelbi@icloud.com","phone":"0770422885","status":"validated","token":"56e3147ac1ca3","created_at":"2016-03-12 02:54:50","updated_at":"2016-03-13 00:58:34","slug":"feriel-chelbi"},{"id":65,"firstname":"Nina","lastname":"Lagarde","birthday_day":30,"birthday_month":3,"birthday_year":1997,"avatar":"56fa491d421f2.jpeg","content":"Bonjour, jeune \u00e9tudiante de 19 ans \u00e0 Science Po Bordeaux, j'aime beaucoup les enfants. Je me tiens \u00e0 votre disposition jusqu'aux \u00e0 la rentr\u00e9e de septembre prochain en journ\u00e9e comme en soir\u00e9e, pour garder vos enfants. Je suis une personne dynamique motiv\u00e9e et responsable. Vous pouvez me joindre au 07.71.63.56.97. ","email":"Nina.lagarde@hotmail.fr","phone":"0771635697","status":"validated","token":"56fa491d5ec8b","created_at":"2016-03-29 18:21:33","updated_at":"2016-03-29 20:52:18","slug":"nina-lagarde"},{"id":66,"firstname":"Alison","lastname":"Rerau","birthday_day":1,"birthday_month":3,"birthday_year":1991,"avatar":"5703baa202cf1.jpeg","content":"\u00c9tudiante en derni\u00e8re ann\u00e9e d'\u00e9cole d'infirmi\u00e8re \u00e0 Bagatelle, c'est avec mon grand sourire et mon exp\u00e9rience que je me porte volontaire pour garder vos enfants. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me joindre afin d'avoir des informations compl\u00e9mentaires ou m\u00eame pour proposer une rencontre. J'esp\u00e8re \u00e0 tr\u00e8s vite ! \r\nAlison","email":"Rerau.alison@live.fr","phone":"0659086576","status":"validated","token":"5703baa22350e","created_at":"2016-04-05 22:16:18","updated_at":"2016-04-06 08:28:42","slug":"alison-rerau"},{"id":68,"firstname":"L\u00e9ah","lastname":"Woznica","birthday_day":17,"birthday_month":5,"birthday_year":1998,"avatar":"572602a276e0b.jpeg","content":"Bonjour, je m'appelle L\u00e9ah, j'ai 18 ans et je serais \u00e0 Bordeaux durant tout le mois d'ao\u00fbt donc je serais \u00e0 l'enti\u00e8re disposition d'une famille en tant que baby-sitter pour n'importe quels horaires. Je suis patiente et tr\u00e8s responsable avec les enfants, j'ai \u00e9galement un peu d'exp\u00e9rience avec quelques gardes effectu\u00e9es dans mon voisinage. Si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s ou pour plus d'informations vous pouvez me joindre sur mon email: xleah.17@gmail.com","email":"xleah.17@gmail.com","phone":"0627125146","status":"validated","token":"572602a28bd33","created_at":"2016-05-01 22:20:34","updated_at":"2016-05-01 22:52:20","slug":"leah-woznica"},{"id":69,"firstname":"Marianne","lastname":"IZARD","birthday_day":6,"birthday_month":4,"birthday_year":1996,"avatar":"572b19de86731.jpeg","content":"Etudiante en M\u00e9decine actuellement en grandes vacances d'\u00e9t\u00e9, je recherche activement du travail pour Juin-Juillet-Aout. Je vous propose donc mes services, notamment de garde d'enfant. Ayant d\u00e9j\u00e0 de l'exp\u00e9rience de babysitting, je vous promet d'\u00eatre motiv\u00e9e et s\u00e9rieuse dans mon travail, ainsi que cr\u00e9ative et joueuse pour faire passer d'agr\u00e9able moment \u00e0 vos enfants. Je sais rester ferme si besoin mais je m'adapte \u00e0 chaque garde, le but \u00e9tant de satisfaire vos attentes. \r\nJe me donne toujours \u00e0 fond dans ce que je fais, je peux si vous le souhaitez ajouter \u00e0 la garde, du m\u00e9nage, du soutiens scolaire etc...\r\nJ'ai pass\u00e9 mon permis et poss\u00e8de une voiture, ce qui me permet d'\u00eatre tr\u00e8s mobile, et j'assure toujours ma ponctualit\u00e9. \r\n","email":"marianne.izard@orange.fr","phone":"0637789968","status":"validated","token":"572b19dea27ee","created_at":"2016-05-05 19:01:02","updated_at":"2016-05-06 02:53:32","slug":"marianne-izard"},{"id":71,"firstname":"Niki","lastname":"Rieger","birthday_day":22,"birthday_month":1,"birthday_year":1990,"avatar":"5730c457a6e57.jpeg","content":"Bonjour les parents,\r\n\r\nJe suis Niki, j\u2019ai 26 ans et je viens de Berlin. Je suis venue \u00e0 Bordeaux pour 6 mois pour apprendre le Fran\u00e7ais. En Allemagne je suis assistant de production de cinema et j\u00b4ai travaill\u00e9 toujours avec les enfants. Mon Fran\u00e7ais est en debut mais je parle Anglais et Allemande parfait.\r\n\r\nA tout,\r\nNiki","email":"n.rieger@hotmail.com","phone":"0662947916","status":"validated","token":"5730c457bdb57","created_at":"2016-05-10 02:09:43","updated_at":"2016-05-10 02:10:58","slug":"niki-rieger"},{"id":73,"firstname":"Flore","lastname":"Corradi","birthday_day":11,"birthday_month":3,"birthday_year":1991,"avatar":"573b7962f3c9f.jpeg","content":"Jeune dipl\u00f4m\u00e9e \u00c9ducatrice de jeunes enfants, travaillant en cr\u00e8che, je recherche des gardes occasionnnelles en soir\u00e9es.  \r\nJ'ai de nombreuses ann\u00e9es d'exp\u00e9riences en centre de loisirs ainsi qu'en garde \u00e0 domicile. \r\nExp\u00e9riences en structures d'accueil petite enfance. \r\nJe suis disponible du lundi au jeudi pour des soir\u00e9es, disponible certains week-end, organisation d'anniversaire, garde d'enfants pendant des f\u00eates, mariage. \r\n\r\n","email":"corradi.flore@hotmail.fr","phone":"0611392318","status":"validated","token":"573b79630d0a1","created_at":"2016-05-18 05:04:51","updated_at":"2016-05-18 15:30:36","slug":"flore-corradi"},{"id":75,"firstname":"Eva ","lastname":"DURAN","birthday_day":14,"birthday_month":6,"birthday_year":1989,"avatar":"57420bb6a9455.jpeg","content":"Bonjour , Je m'appelle Eva DURAN , j'ai 26 ans , je me propose de garder des enfants aux alentours de  Bordeaux , dans la journ\u00e9e.  Du Lundi au Vendredi , je suis disponilble de 9h \u00e0 16h . Actuellement je travaille depuis  1 ans en garde enfants ,  j'aime le contact avec les enfants,  attentive et serieuse , dynamique dans mon travail. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter si vous \u00eates  int\u00e9ressez . \r\n\r\n ","email":"duraneva14@gmail.com","phone":"0650316980","status":"validated","token":"57420bb6bb9ff","created_at":"2016-05-23 04:42:46","updated_at":"2016-05-23 06:47:45","slug":"eva-duran"},{"id":77,"firstname":"Aur\u00e9lie","lastname":"Bensoussan","birthday_day":11,"birthday_month":11,"birthday_year":1995,"avatar":"5743057b7ebb9.jpeg","content":"Bonjour les parents !\r\n\r\nJe suis une personne douce de confiance avec un grand coeur, dynamique et motiv\u00e9e pour proposer \u00e0 vos enfants le meilleur. J'ai fait de nombreuses gardes d'enfants de 0 \u00e0 12 ans depuis maintenant quelques ann\u00e9es. Je garderai avec plaisir vos bouts de chou occasionnellement en journ\u00e9e, soir\u00e9e ou week-end !\r\nJe suis actuellement \u00e9tudiante en 3e ann\u00e9e de design graphique, dipl\u00f4m\u00e9e du baccalaur\u00e9at S et \u00e9galement v\u00e9hicul\u00e9e.\r\nVous pouvez me contacter au 06 42 40 06 27 pour tout renseignement.\r\n\r\nJ'esp\u00e8re faire votre connaissance tr\u00e8s vite,\r\n\r\nAur\u00e9lie","email":"a.bensouss@hotmail.fr","phone":"0642400627","status":"validated","token":"5743057bcf0da","created_at":"2016-05-23 22:28:27","updated_at":"2016-05-24 01:14:16","slug":"aurelie-bensoussan"},{"id":79,"firstname":"Paloma","lastname":"Martinez","birthday_day":30,"birthday_month":4,"birthday_year":1996,"avatar":"574ef25d41aca.jpeg","content":"Cher Parents,  je m'appelle Paloma, j'ai 20 ans et je serai ravie de garder vos ptits loups pendant les grandes vacances si vous ne pouvez pas vous en occuper.\r\n\r\nResponsable, dynamique, \u00e0 l'\u00e9coute et pleine d'humour, je pense \u00eatre la personne id\u00e9ale pour veiller sur vos enfants pendant que vous \u00eates au travail.\r\nAyant un bon feeling avec les enfants de touts \u00e2ges, j'ai eu l'habitude de m'en occuper depuis toute jeune. \r\n\r\nAimant le sport, les loisirs mais \u00e9galement les arts plastiques il est sur que vos enfants ne passeront pas leurs journ\u00e9es \u00e0 s'ennuyer! Actuellement en train de pr\u00e9parer mes concours pour devenir \u00e9ducatrice sp\u00e9cialis\u00e9e, ce r\u00f4le de baby sitter est pour moi une opportunit\u00e9 \u00e0 fin de confirmer mon engouement eu sein des relations humaines. Je prends mon r\u00f4le de baby sitter tr\u00e8s \u00e0 c\u0153ur et leur s\u00e9curit\u00e9 reste pour moi, primordiale.\r\n\r\nJe suis disponible d\u00e8s maintenant, tous les jours, toute la journ\u00e9e.\r\nSi vous souhaitez des informations suppl\u00e9mentaires ou si vous avez des questions n'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter, c'est avec plaisir que je vous r\u00e9pondrai.\r\n\r\nBien cordialement,\r\n\r\nPaloma\r\n","email":"paalomartinez@gmail.com","phone":"0613780680","status":"validated","token":"574ef25d54848","created_at":"2016-06-01 23:34:05","updated_at":"2016-06-02 00:23:07","slug":"paloma-martinez"},{"id":81,"firstname":"Florance","lastname":"CELIN","birthday_day":8,"birthday_month":12,"birthday_year":1994,"avatar":"574f427ff25cc.jpeg","content":"Bonjour,  \r\nJe suis \u00e9tudiante en \u00e9cole d'ing\u00e9nieur en stage sur bordeaux pour Juin, Juillet, Ao\u00fbt et Septembre. Je suis \u00e0 la recherche de baby-sitting en soir\u00e9e pendant la semaine et le weekend. J'ai plusieurs ann\u00e9es d'exp\u00e9rience en baby-sitting, je suis habitu\u00e9e \u00e0 tous les \u00e2ges. Je suis une personne de confiance \u00e0 laquelle vous pouvez confier vos enfants.  Je suis disponible \u00e0 Bordeaux et aux alentours. \r\nVous pouvez me joindre pour toutes vos questions. ","email":"celin.florance@hotmail.fr","phone":"0663422406","status":"validated","token":"574f42806d348","created_at":"2016-06-02 05:16:00","updated_at":"2016-06-02 05:17:14","slug":"florance-celin"},{"id":82,"firstname":"Jessica","lastname":"Melagne","birthday_day":20,"birthday_month":1,"birthday_year":1994,"avatar":"57546f132d7a8.jpeg","content":"Bonjour je m'appelle Jessica. Je suis \u00e9tudiante en master en droit. J'ai de nombreuses ni\u00e8ces et neveux dont j'ai pu m'occuper. Je pourrai donc bien m'occuper de votre enfant et bien s\u00fbr m'amuser avec lui \u263a. Je suis disponible en temps plein du 16 juillet \u00e0 la fin du mois d'ao\u00fbt. Et je suis disponible tous les week-ends d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent. Contactez pour plus d'infos si vous voulez. A bient\u00f4t ","email":"jesssmiles@hotmail.fr","phone":"0623961897","status":"validated","token":"57546f13c7c6e","created_at":"2016-06-06 03:27:31","updated_at":"2016-06-06 03:28:15","slug":"jessica-melagne"},{"id":83,"firstname":"Julie","lastname":"Bouviala ","birthday_day":29,"birthday_month":10,"birthday_year":1999,"avatar":"5757211d63e81.jpeg","content":"Bonjour, je m'appelle Julie Bouviala. Je recherche \u00e0 faire des heures de baby sitting d\u00e8s la fin du mois de juin, apres le passage de mon bac. Ayant d\u00e9j\u00e0 de l'exp\u00e9rience dans ce domaine, je n'aurai donc aucun probl\u00e8me \u00e0 garder des enfants de tout \u00e2ge. Je ne suis pas v\u00e9hiculer mais je peux me d\u00e9placer tant qu'il y a bus ou tram. Je me propose pour aller les chercher \u00e0 la sortie des \u00e9coles, pour de l'aide aux devoirs ou tout simplement pour les garder une journ\u00e9e. ","email":"bouviala.julie@gmail.com","phone":"0658873951","status":"validated","token":"57571e655dd69","created_at":"2016-06-08 04:20:05","updated_at":"2016-06-08 04:33:16","slug":"julie-bouviala"},{"id":84,"firstname":"Myl\u00e8ne","lastname":"Guillon","birthday_day":2,"birthday_month":8,"birthday_year":1995,"avatar":"5757ef6323cc0.jpeg","content":"Hello les parents ! \r\n\r\nJe suis actuellement \u00e9tudiante en communication visuelle niveau master et j\u2019ai pass\u00e9 un bac ES option science politique. Je suis une jeune fille responsable, s\u00e9rieuse et attentionn\u00e9e. J\u2019aime m\u2019occuper d\u2019enfants et ce serait pour moi un r\u00e9el plaisir de rencontrer les v\u00f4tres. Je suis disponible pour aller les chercher \u00e0 l\u2019\u00e9cole et les aider \u00e0 r\u00e9aliser leurs devoirs, ou les garder pendant vos sorties le soir ou le week-end. \u00c9tant v\u00e9hicul\u00e9e, il m\u2019est facile de me d\u00e9placer dans Bordeaux.\r\n\r\n\u00c0 tr\u00e8s vite !\r\nMyl\u00e8ne","email":"mylene.guillon@hotmail.fr","phone":"0671888012","status":"validated","token":"5757ef63448f9","created_at":"2016-06-08 19:11:47","updated_at":"2016-06-09 01:59:27","slug":"mylene-guillon"},{"id":85,"firstname":"Zo\u00e9","lastname":"MASSIAS","birthday_day":30,"birthday_month":3,"birthday_year":1994,"avatar":"57615b8f4db39.jpeg","content":"Bonjour,\r\nActuellement \u00e9tudiante en Licence Professionnelle CoM\u00e9diA (Conception de Projets et M\u00e9diation Artistique et Culturelle), et sortant d'une formation de DUT Carri\u00e8res Sociales (Option Animation Sociale et Socioculturelle), je recherche un emploi r\u00e9gulier ou occasionnel correspondant \u00e0 mon envie de pouvoir travailler dans un domaine que j'affectionne. \r\nJe m'arrange selon vos besoin en terme d'horaires.\r\n\r\nJe suis dipl\u00f4m\u00e9e du BAFA depuis 7 ans, ayant travaill\u00e9 sur plusieurs p\u00e9riode aupr\u00e8s de colonies de vacances et centres de loisirs (sur des publics allant de 9 \u00e0 17 ans). \r\nJ'ai aussi effectu\u00e9 des garde d'enfants et baby-sitting de nombreuses fois (avec des enfants allant de 5 \u00e0 10 ans).\r\n\r\nJe suis d'un temp\u00e9rament calme et r\u00e9fl\u00e9ch\u00eet, tout en sachant m'adapter rapidement aux diff\u00e9rentes situations qui se pr\u00e9sentent \u00e0 moi. \r\nJe cuisine fr\u00e9quemment, peux apporter une aide m\u00e9nag\u00e8re si besoin.\r\n\r\nJe suis passionn\u00e9e de danse, de th\u00e9\u00e2tre, d'arts plastiques et toutes autres formes d'arts et ferais b\u00e9n\u00e9ficier vos enfants de ces int\u00e9r\u00eats en am\u00e9nageant des temps ludiques de jeux lors des gardes.\r\n\r\nJe suis motiv\u00e9e et disponible, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter.","email":"massiaszoe@gmail.com","phone":"0616764769","status":"validated","token":"57615b8f68ade","created_at":"2016-06-15 22:43:43","updated_at":"2016-06-16 01:45:30","slug":"zoe-massias"},{"id":87,"firstname":"Jade","lastname":"Laumon","birthday_day":12,"birthday_month":10,"birthday_year":2000,"avatar":"577111cc6fd98.jpeg","content":"Jeune lyc\u00e9enne de 16ans cherche \u00e0 garder vos enfants  a partir de 1 ou 2 ans pendant ses vacances.Disponible tout le mois de juin jusqu'au 22 juillet, puis disponible \u00e0 partir du 7 ao\u00fbt jusqu'\u00e0 la fin du mois. J'habite \u00e0 Eysines,limitrophe Le Haillan. \r\nVous pouvez me joindre au 06  23 94 50 19","email":"jade.laumon@sfr.fr","phone":"0623945019","status":"validated","token":"577111ccb644e","created_at":"2016-06-27 20:45:16","updated_at":"2016-06-28 09:36:20","slug":"jade-laumon"},{"id":88,"firstname":"Marion","lastname":"Burlaud","birthday_day":23,"birthday_month":1,"birthday_year":1997,"avatar":"5772967613d89.jpeg","content":"Chers parents, je suis une jeune \u00e9tudiante en Droit de 19ans, je me propose pour gardez vos enfants \u00e0 votre domicile, de mani\u00e8re occasionnelle ou r\u00e9guli\u00e8re, selon vos besoins. \u00c9tant issue d'une famille nombreuse j'ai appris \u00e0 m'occuper depuis toujours de jeunes enfants et la vie de famille n'est plus un secret pour moi. De plus durant mes ann\u00e9es lyc\u00e9es il m'est arriv\u00e9 de garder r\u00e9guli\u00e8rement les enfants de coll\u00e8gues \u00e0 mes parents. J'ai un grand sens des responsabilit\u00e9s et suis tr\u00e8s dynamique. N'h\u00e9sitez donc pas \u00e0 me contacter au besoin ! \r\nCordialement\r\n\r\n","email":"marionb.60@hotmail.fr","phone":"0686982242","status":"validated","token":"5772967672759","created_at":"2016-06-29 00:23:34","updated_at":"2016-06-29 00:24:47","slug":"marion-burlaud"},{"id":91,"firstname":"Lo\u00efs ","lastname":"Jahouel","birthday_day":13,"birthday_month":2,"birthday_year":2000,"avatar":"5777e8b5050c0.jpeg","content":"Lyc\u00e9enne de 16 ans, Lo\u00efs, vous propose ses services de baby -sitting le week-end ainsi que durant les vacances scolaires;. Je suis s\u00e9rieuse, patiente, attentionn\u00e9e et motiv\u00e9e. Je suis aussi en capacit\u00e9 d\u2019aider vos enfants afin d\u2019effectuer leurs devoirs si besoin. \r\nJe suis b\u00e9n\u00e9vole dans une association, La Croix Rouge, o\u00f9 j\u2019aide les enfants chaque semaine \u00e0 effectuer leurs devoirs.  J'ai \u00e9galement fait un stage dans une \u00e9cole maternelle o\u00f9 j'ai appris diff\u00e9rentes activit\u00e9s afin d'occuper vos enfants.  \r\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s par mon profil au 07 80 30 93 24  pour avoir de plus amples informations.","email":"loisjahouel@gmail.com","phone":"0780309324","status":"validated","token":"5777e8b5177ba","created_at":"2016-07-03 01:15:49","updated_at":"2016-07-03 01:16:48","slug":"lois-jahouel"},{"id":92,"firstname":"Manon","lastname":"LESPES","birthday_day":21,"birthday_month":9,"birthday_year":1997,"avatar":"578650c9d0961.jpeg","content":"Bonjour,\r\n\r\nJe m'appelle Manon et je suis \u00e9tudiante en \u00e9cole de commerce \u00e0 Bordeaux. Je recherche pour cet \u00e9t\u00e9, des gardes d'enfants, des missions ponctuelles \u00e0 r\u00e9aliser afin d'accro\u00eetre mon exp\u00e9rience et d'occuper mon temps libre. Ayant de l'exp\u00e9rience, d\u00e9part en colonie 2 fois par an, titulaire du BAFA, je serais ravie de m'occuper de vos enfants. A l'aise avec toute tranche d'\u00e2ge et patiente, je ferais au mieux pour r\u00e9aliser ma t\u00e2che. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter pour d'amples informations !\r\n\r\n\r\nManon","email":"manon.lsp@hotmail.fr","phone":"0662471399","status":"validated","token":"578650cae91ad","created_at":"2016-07-13 23:31:38","updated_at":"2016-07-15 03:18:57","slug":"manon-lespes"},{"id":93,"firstname":"clara","lastname":"honnart","birthday_day":28,"birthday_month":2,"birthday_year":2002,"avatar":"5787daf610360.jpeg","content":"bonjour, afin de financer mon voyage scolaire je souhaite rechercher des petits boulots \u00e0 faire comme du babysitting\r\nJ'ai deux petits freres 2ans et 3ans je m'en occupe beaucoup et ma mere est nounou donc j'ai l'habitude des enfants \r\ncontactez  moi en message priver pour en savoir plus\r\nMerci ","email":"clara_h@live.fr","phone":"0789531242","status":"validated","token":"5787daf6173c8","created_at":"2016-07-15 03:33:26","updated_at":"2016-07-15 03:37:35","slug":"clara-honnart"},{"id":94,"firstname":"Dorine","lastname":"Coloma","birthday_day":27,"birthday_month":4,"birthday_year":1999,"avatar":"578ba0ddeeddb.png","content":"Bonjour, \r\nJe m'appelle Dorine. \r\nJ'ai 17 ans.\r\nActuellement en bac pro ASSP (Accompagnement Soins et Services \u00e0 la Personne), j'ai une v\u00e9ritable passion pour les enfants.\r\nJ'ai effectu\u00e9 de nombreux baby-sittings d'enfants de 3 semaines \u00e0 10 ans. \r\nJ'ai une bonne approche avec les enfants, c'est pour cela que je vous propose mes services.\r\nCordialement.","email":"Coloma.dorine@icoud.com","phone":"0651793840","status":"validated","token":"578ba0de14820","created_at":"2016-07-18 00:14:38","updated_at":"2016-07-18 07:02:19","slug":"dorine-coloma"},{"id":95,"firstname":"Andr\u00e9a","lastname":"Martin","birthday_day":8,"birthday_month":3,"birthday_year":1996,"avatar":"578fb84191722.jpeg","content":"Bonjour, \r\n\r\nJe m'appelle Andr\u00e9a Martin, j'ai 20 ans et je sors tout fra\u00eechement des classes pr\u00e9paratoires aux Grandes \u00e9coles de commerce. \r\nJ'habite Paris mais int\u00e8gre une \u00e9cole de commerce \u00e0 Bordeaux en septembre prochain. \r\nJe serai donc disponible \u00e0 partir de septembre \u00e0 Bordeaux. \r\nJe suis tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9e des enfants et ai de nombreuses exp\u00e9riences en baby-sitting. J'aime particuli\u00e8rement proposer des activit\u00e9s ludiques et cr\u00e9atives, et apprendre par la m\u00eame occasion des choses aux enfants. \r\nJe peux vous donner le contact de quelqu'un pour qui j'ai fait du baby-sitting sur Neuilly-sur-Seine, si vous souhaitez avoir son avis sur mes prestations.\r\nJ'ai donn\u00e9 par le pass\u00e9 des cours particuliers \u00e0 un jeune gar\u00e7on en allemand. \r\nJ'ai aussi \u00e9t\u00e9 b\u00e9n\u00e9vole au sein de l'Afev et ai suivi une petite fille de CP dans son travail scolaire pendant un an. \r\nPar ailleurs, j'adore cuisiner et p\u00e2tisser, aller au cin\u00e9ma, au mus\u00e9e et au th\u00e9\u00e2tre.  \r\n\r\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter,\r\nBien \u00e0 vous, \r\nAndr\u00e9a","email":"andrea-lou@hotmail.fr","phone":"0602348336","status":"validated","token":"578fb8420af2e","created_at":"2016-07-21 02:43:30","updated_at":"2016-07-21 02:44:34","slug":"andrea-martin"},{"id":96,"firstname":"Charl\u00e8ne","lastname":"Deveaux","birthday_day":3,"birthday_month":1,"birthday_year":2000,"avatar":"57960f47c2269.jpeg","content":"Je m'appelle Charl\u00e8ne j'ai 16 ans et je cherche imp\u00e9rativement des offres de baby sitting. J'ai d\u00e9j\u00e0 effectu\u00e9 un stage d'une semaine il y a environ 2 ans dans une cr\u00e8che ou j'ai p\u00fb m'occuper intensivement d'enfants de 1 \u00e0 3 ans, puis depuis cette exp\u00e9rience j'ai eu l'occasion de garder de temps \u00e0 autre des enfants entre 3 et 8 ans.\r\nContactez moi des que possible, je suis disponible \u00e0 n'importe quel moment de la journ\u00e9e durant les vacances.","email":"charlene.deveaux33@gmail.com","phone":"0760086825","status":"validated","token":"57960f47eef60","created_at":"2016-07-25 22:08:23","updated_at":"2016-07-25 22:13:25","slug":"charlene-deveaux"},{"id":97,"firstname":"Emma","lastname":"Duprat ","birthday_day":1,"birthday_month":1,"birthday_year":1997,"avatar":"5797caffb6ab0.jpeg","content":"Bonjour, j'ai 19 ans et je suis \u00e9tudiante en CPGE \u00e9cole de management (de commerce)\r\nJ'adore les enfants et je me suis souvent occup\u00e9e d'eux, d'abord mes petits cousins puis au cours de babysitting et cela s'est toujours bien pass\u00e9. \r\nJe suis une jeune fille s\u00e9rieuse, souriante et je m'entend bien avec les enfants. \r\nC'est pourquoi je me propose pour garder vos enfants si besoin! \r\nMerci pour votre attention, Emma","email":"Duprat.ema@hotmail.fr","phone":"0675820615","status":"validated","token":"5797caffe2604","created_at":"2016-07-27 05:41:35","updated_at":"2016-07-27 06:21:52","slug":"emma-duprat"},{"id":98,"firstname":"Laurie","lastname":"Epelva","birthday_day":24,"birthday_month":12,"birthday_year":1996,"avatar":"579892f1cc55a.jpeg","content":"Hello\r\n\r\nCompl\u00e8tement gaga des b\u00e9b\u00e9s et des enfants en g\u00e9n\u00e9ral,\r\n\r\nJe suis disponible pour m'occuper de vos petits bouts.\r\n\r\nAlors n'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter \u263a\r\n\r\nJe me situe a Cauderan. Je suis en transports en communs pour les d\u00e9placements mais bouger ne me fait pas peur ! \r\n\r\nJ'ai de l'exp\u00e9rience chez les enfants car je suis tatie et depuis la naissance je sais g\u00e9rer je ne rencontre aucunes difficult\u00e9s. \r\n\r\nJe sais \u00eatre autoritaire quand il le faut.\r\n\r\nJe reste \u00e0 votre disposition.\r\nEt je serai ravie de pouvoir mettre mes services \u00e0 votre disposition. \r\n\r\nA bientot. ","email":"laurie.epelva@live.fr","phone":"0618042084","status":"validated","token":"579892f1e0424","created_at":"2016-07-27 19:54:41","updated_at":"2016-07-27 19:55:17","slug":"laurie-epelva"},{"id":99,"firstname":"Camille","lastname":"Courri\u00e9","birthday_day":11,"birthday_month":10,"birthday_year":1995,"avatar":"579a88c6c9bdb.png","content":"Bonjour, je suis \u00e9tudiante en troisi\u00e8me ann\u00e9e d' infographie-multim\u00e9dia et je cherche \u00e0 faire des babysitting les soir de semaines \/ les week-ends \/ vacances scolaires. Je suis habitu\u00e9e depuis quelques ann\u00e9es \u00e0 faire des gardes d'enfants, je reste \u00e0 votre dispotision pour toute autre demande,\r\n\r\nCordialement. ","email":"camille.courrie@gmail.com","phone":"0630030526","status":"validated","token":"579a88c7008a7","created_at":"2016-07-29 07:35:51","updated_at":"2016-07-29 08:47:03","slug":"camille-courrie"},{"id":100,"firstname":"Marine","lastname":"de Briey","birthday_day":7,"birthday_month":4,"birthday_year":1998,"avatar":"57aa206d5e39b.jpeg","content":"Bonjour ! Je m'appelle Marine, j'ai 18 ans et je suis \u00e9tudiante en humanit\u00e9s \u00e0 Montaigne. J'ai beaucoup d'exp\u00e9rience avec les enfants,  j'ai  d'ailleurs fait jeune fille au pair pendant un mois dans une famille de trois enfants de 3, 5 et 8 ans et aussi de nombreux baby sittings avec des enfants de 2 \u00e0 12 ans. \r\nJe suis bas\u00e9e vers Gradignan, et me d\u00e9place en transport en commun dans Pessac, Talence et Bordeaux Sud.\r\nJe suis disponible essentiellement en fin de journ\u00e9e, pendant les vacances scolaires et certains week ends.\r\nJe suis de nature cr\u00e9ative et enthousiaste et j'ai toujours ador\u00e9 les enfants, c'est pourquoi je me pr\u00e9sente pour garder les v\u00f4tres !\r\nMerci d'avance !\r\n","email":"mdebriey@gmail.com","phone":"0641013790","status":"validated","token":"57aa206d7a89d","created_at":"2016-08-10 03:26:53","updated_at":"2016-08-10 19:11:47","slug":"marine-de-briey"},{"id":101,"firstname":"Capucine","lastname":"Maury","birthday_day":28,"birthday_month":2,"birthday_year":1997,"avatar":"57ada7724ef39.jpeg","content":"Bonjour,\r\n\r\nJe vous propose de garder vos enfants \u00e0 partir du 17 ao\u00fbt. \r\nActuellement \u00e9tudiante en deuxi\u00e8me ann\u00e9e de droit, je peux aussi effectuer un soutien scolaire si besoin. \r\n\u00c9tant bilingue, possibilit\u00e9 aussi de faire le baby sitting en anglais si vos enfants sont dans l'apprentissage de la langue. \r\n\r\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter pour plus de renseignements, je me tiens \u00e0 votre disposition. \r\n\r\nMerci d'avance,\r\nCapucine ","email":"maurycapucine@gmail.com","phone":"0670006350","status":"validated","token":"57ada7729f350","created_at":"2016-08-12 19:39:46","updated_at":"2016-08-12 19:40:35","slug":"capucine-maury"},{"id":102,"firstname":"Marie ","lastname":"Pelous","birthday_day":27,"birthday_month":4,"birthday_year":1996,"avatar":"57b18e7442c26.jpeg","content":"Bonjour, je m'appelle Marie, je suis \u00e9tudiante et je rentre en \u00e9cole d'\u00e9ducateur jeunes enfants en septembre. Je viens donc de m'installer \u00e0 Bordeaux et vous propose mes services de baby sitting les week-ends, les soirs ainsi que les vacances. J'ai mon bafa et je fais du baby sitting depuis mes 15 ans. ","email":"Mariepelous@yahoo.fr","phone":"0668183464","status":"validated","token":"57b18e7464fe0","created_at":"2016-08-15 18:42:12","updated_at":"2016-08-15 22:16:54","slug":"marie-pelous"},{"id":103,"firstname":"Camille","lastname":"Bon","birthday_day":27,"birthday_month":4,"birthday_year":1995,"avatar":"57b2ffc8870fa.jpeg","content":"Bonjour ! Je m'appelle Camille, j'ai 21 ans et je suis actuellement \u00e9tudiante en Droit. \r\nJe suis souriante et j'aime beaucoup les enfants (eux aussi d'ailleurs !). J'ai un contact facile avec eux du fait que j'ai pendant longtemps surveill\u00e9 mes deux petits fr\u00e8res. D'ailleurs, depuis l'\u00e2ge de 16 ans je fais du babysitting.\r\nJe suis disponible en semaine et \u00e9galement le weekend. \r\n\r\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter. \r\n\r\nMerci. \r\n\r\nCamille \r\n\r\n","email":"camille_bon@msn.com","phone":"0651673862","status":"validated","token":"57b2ffc8a4918","created_at":"2016-08-16 20:58:00","updated_at":"2016-08-17 01:37:34","slug":"camille-bon"},{"id":104,"firstname":"Ang\u00e9lique","lastname":"Leterme","birthday_day":1,"birthday_month":7,"birthday_year":1995,"avatar":"57b311a3d1fb1.jpeg","content":"Bonjour,\r\n\r\nJe m'appelle Ang\u00e9lique, j'ai 21 ans et je rentre en M1 MEEF (professeur des \u00e9coles) \u00e0 M\u00e9rignac.\r\n\r\nJ'ai beaucoup d'exp\u00e9rience avec les enfants:\r\n- J'ai fait les centres a\u00e9r\u00e9s \u00e0 17ans avec les 8-10ans\r\n- Plusieurs stages en maternelle\r\n- Du baby-sitting pour des enfants de 0 \u00e0 13 ans\r\n- Depuis deux ans je c\u00f4toie des \u00e9l\u00e8ves de primaire en \u00e9tant 2 jours sur 4 \u00e0 l'\u00e9cole, aidant les maitresses, rempla\u00e7ant les absentes, faisant la garderie et l'\u00e9tude, ainsi que l'aide aux devoirs.\r\n\r\nJe propose du baby-sitting, des cours de soutien, des cours d'espagnol (je poss\u00e8de une licence LLCER Espagnol) ainsi que l'aide aux devoirs pour les \u00e9l\u00e8ves de primaire.\r\n\r\nJe poss\u00e8de le permis et il est possible que je me d\u00e9place sur les alentours.\r\n\r\nConcernant les horaires cela reste n\u00e9gociable selon mes disponibilit\u00e9s avec les cours.\r\n\r\nPossibilit\u00e9 de me rencontrer pour premi\u00e8re prise de contact.\r\nPour tout autre renseignement vous pouvez me contacter par sms au 0620423791.\r\n\r\nCordialement.","email":"ange.leterme@gmail.com","phone":"0620423791","status":"validated","token":"57b311a3df813","created_at":"2016-08-16 22:14:11","updated_at":"2016-08-17 01:37:49","slug":"angelique-leterme"},{"id":105,"firstname":"Lyndsey","lastname":"Faucherand","birthday_day":26,"birthday_month":10,"birthday_year":1998,"avatar":"57bdecf344433.jpeg","content":"Ag\u00e9e de 17 ans je fais un apprentissage en boulangerie et cherche \u00e0 faire du baby sitting sur Bordeaux, Floirac, Cenon et Lormont pour pouvoir mettre de l'argent de c\u00f4t\u00e9 afin d'emm\u00e9nager. \r\nPour toutes informations et renseignements sur mes disponibilit\u00e9es merci de me contacter en message priv\u00e9 sur Facebook : Lyndsey Faucherand ","email":"lyndsey.faucherand@gmail.com","phone":"0665179124","status":"validated","token":"57bdecf3ec7cd","created_at":"2016-08-25 03:52:35","updated_at":"2016-08-25 04:25:34","slug":"lyndsey-faucherand"},{"id":107,"firstname":"L\u00e9onie","lastname":"COPLEUTRE","birthday_day":27,"birthday_month":5,"birthday_year":1995,"avatar":"57c871df5905b.jpeg","content":"Bonjour !\r\n\r\nJe suis L\u00e9onie et j'ai 21 ans. Je suis actuellement en master de marketing et communication sur Bordeaux, et comme chaque ann\u00e9es, je cherche un ou des enfants \u00e0 garder.\r\nJe suis habitu\u00e9e aux gardes de b\u00e9b\u00e9s comme de plus \u00e2g\u00e9s. Je fais du baby sitting depuis l'\u00e2ge de mes 15ans. Je peux pr\u00e9parer le repas, donner le bain et coucher l'enfant. Je suis aussi disponible les jours et soir\u00e9es de week end pour amuser et occuper votre enfant pendant vos sorties !\r\nMon emploi du temps est assez disponible cette ann\u00e9e.\r\nJ'ai mon permis et ma voiture sur Bordeaux si besoin. \r\nJe suis joignable au 06  10 35 57 84 pour plus de renseignements\r\n\r\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter !\r\n\r\nL\u00e9onie ","email":"leoniecop@gmail.com","phone":"0610355784","status":"validated","token":"57c871e00b1b2","created_at":"2016-09-02 03:22:24","updated_at":"2016-09-02 05:18:26","slug":"leonie-copleutre"},{"id":108,"firstname":"Ambre","lastname":"CASTAGNET","birthday_day":2,"birthday_month":12,"birthday_year":1996,"avatar":"57d5b4893b308.jpeg","content":"Bonjour, j'ai 19 ans je suis actuellement \u00e9tudiante en deuxi\u00e8me ann\u00e9e de licence en Biologie. Je suis disponible surtout le soir \u00e0 partir de 16h50 et les week ends pour garder vos petits bouts de choux. \r\nJe suis responsable, enjou\u00e9 et dynamique. \r\n\r\nJ'ai quelques exp\u00e9riences avec des enfants de 18 mois \u00e0 9 ans. J'ai aussi fait du baby-sitting pour des mariages donc n'h\u00e9sitez pas, ce sera avec grand plaisir que je garderai vos enfants. \r\n\r\nJ'ai une voiture et le permis de conduire donc je suis disponible pour bordeaux centre mais aussi dans les alentours (comme talence, Pessac, gradignan, b\u00e8gles, ...)","email":"ambre.castagnet@gmail.com","phone":"0646767034","status":"validated","token":"57d59decb518d","created_at":"2016-09-12 03:09:48","updated_at":"2016-09-12 04:46:49","slug":"ambre-castagnet"},{"id":109,"firstname":"Sylvia","lastname":"BEAUSOLEIL","birthday_day":18,"birthday_month":3,"birthday_year":1992,"avatar":"57d7c605c3978.jpeg","content":"Coucou!!!\r\n\r\nJe m'appelle Sylvia, jai 24 ans et je suis Animatrice pour enfants.\r\n\r\nEn effet, cette ann\u00e9e mon planning \u00e9tant chang\u00e9 jai beaucoup de temps de disponible.\r\n\r\nJe suis dispo :\r\n-le matin\r\n-le midi\r\n- et le soir (\u00e0 partir de 17h15-17h30 si vous \u00eates sur Villenave d'ornon, begles ou talence, sinon maxi 18h00\r\n\r\nJe suis passionn\u00e9e, douce et tr\u00e8s cr\u00e9ative.\r\n\r\nJe vous dis \u00e0 bient\u00f4t les loulous !!!","email":"sy.beausoleil@laposte.net","phone":"0658927834","status":"validated","token":"57d7c605f41f0","created_at":"2016-09-13 18:25:26","updated_at":"2016-09-13 18:33:35","slug":"sylvia-beausoleil"},{"id":110,"firstname":"Cl\u00e9mence","lastname":"Le Gall","birthday_day":1,"birthday_month":11,"birthday_year":1995,"avatar":"57d968a787e08.jpeg","content":"Bonjour \u00e0 tous !\r\n\r\nJe m'appelle Cl\u00e9mence Le Gall et j'ai 21 ans. \r\nOriginaire de Paris, je viens d'arriver \u00e0 Bordeaux pour effectuer un Master en Ecole de commerce. J'ai effectu\u00e9 beaucoup de gardes d'enfants (de 4 mois \u00e0 13 ans) depuis mes 16 ans. Je suis disponible tous les week-ends pour garder vos enfants, les faire diner, jouer, donner le bain, faire la cuisine etc... \r\nJ'aime \u00e9norm\u00e9ment les enfants et je viens de rentrer d'une mission humanitaire de 2 mois en Inde au sein d'un orphelinat. \r\n\r\nJe vis \u00e0 Bordeaux, quartier St Michel, je peux me d\u00e9placer il n'y a pas de soucis !\r\nMes tarifs sont de 8\u20ac de l'heure (\u00e0 discuter ensemble :)  )\r\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter pour toutes demandes de baby sitting, mais \u00e9galement pour faire connaissance avant de faire appel a mes services.\r\n\r\nA bient\u00f4t :) \r\nCl\u00e9mence","email":"clemence.legall@mail.novancia.fr","phone":"0666497137","status":"validated","token":"57d968a7a7087","created_at":"2016-09-15 00:11:35","updated_at":"2016-09-15 01:58:53","slug":"clemence-le-gall"},{"id":111,"firstname":"Charlotte","lastname":"Daugas","birthday_day":27,"birthday_month":11,"birthday_year":1994,"avatar":"57dbb56426435.jpeg","content":"Bonjour, \r\n\r\nJe m'appelle Charlotte, j'ai bient\u00f4t 22 ans et je suis \u00e9tudiante \u00e0 Bordeaux en troisi\u00e8me ann\u00e9e de marketing international en Langues Etrang\u00e8res Appliqu\u00e9es anglais-espagnol. \r\nJ'ai toujours fait beaucoup de baby sitting depuis l'\u00e2ge de 14 ans. Poss\u00e9dant une tr\u00e8s grande famille, j'ai toujours \u00e9t\u00e9 entour\u00e9e d'enfants de tout \u00e2ge que j'ai r\u00e9guli\u00e8rement gard\u00e9. Cela fait presque 10 ans que je m'occupe d'enfants de mon entourage ou non et j'ai eu l'opportunit\u00e9 de faire \u00e7a en France comme en Angleterre (cours de fran\u00e7ais + baby sitting), en Australie ou en Espagne. \r\nJ'adore passer du temps avec les enfants et il para\u00eet que eux aussi. \r\nJe suis disponible tout les soirs de la semaine et les week-end je suis aussi disponible la journ\u00e9e. \r\nSi vous le souhaitez, parlant couramment anglais et espagnol gr\u00e2ce \u00e0 ma double nationalit\u00e9 franco-anglaise et mes 4 mois de vie en Espagne. Je peux donc aussi donner des cours de langues ou m\u00eame du soutien scolaire.\r\n\r\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 m'appeler, \r\n\u00c0 bient\u00f4t,\r\n\r\nCharlotte ","email":"charlottedaugas@yahoo.fr","phone":"0660467586","status":"validated","token":"57dbb564dbc94","created_at":"2016-09-16 18:03:32","updated_at":"2016-09-16 18:41:58","slug":"charlotte-daugas"},{"id":112,"firstname":"carla","lastname":"Jeggo","birthday_day":13,"birthday_month":12,"birthday_year":1996,"avatar":"57e82eb5d576b.jpeg","content":"Bonjour,\r\nJe m'appelle Carla JEGGO, je suis une jeune fille dynamique de 19 ans. J'ai une petite soeur que j'ai toujours eu l'habitude de garder. J'ai \u00e9galement r\u00e9alis\u00e9 de nombreux baby-sitting de mani\u00e8re occasionnelle et j'ai \u00e9t\u00e9 jeune fille au pair cet \u00e9t\u00e9 durant 1 mois en Angleterre. Je suis \u00e9tudiante a l'Inseec en deuxi\u00e8me ann\u00e9e, je suis disponible tous les soirs.\r\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 m'envoyer un message pour plus d'informations.","email":"carlajegg@hotmail.fr","phone":"0604534544","status":"validated","token":"57e82eb5eede1","created_at":"2016-09-26 05:08:21","updated_at":"2016-09-26 06:19:17","slug":"carla-jeggo"},{"id":113,"firstname":"Jos\u00e9phine","lastname":"Martin","birthday_day":19,"birthday_month":8,"birthday_year":1997,"avatar":"57e82f5f55d37.jpeg","content":"Bonjour! \r\nJe m'appelle Jos\u00e9phine,  j'ai 19 ans et je suis en deuxi\u00e8me ann\u00e9e de classe pr\u00e9paratoire \u00e0 Grand-Lebrun. \r\nJe me propose de garder vos enfants le soir en semaine et le week-end. J'ai d\u00e9j\u00e0 effectu\u00e9 de nombreux baby-sitting d'enfants de tout \u00e2ge \u00e0 Bordeaux, Agen.. mais aussi \u00e0 Londres cet \u00e9t\u00e9.\r\nJe peux me d\u00e9placer dans le centre de Bordeaux et \u00e0 Caud\u00e9ran.\r\nJe suis responsable, souriante, enthousiaste, cr\u00e9ative et j'ai un bon contact avec les enfants.\r\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter pour plus d'informations.\r\nA bient\u00f4t!\r\nJos\u00e9phine","email":"jo.josephinemartin@gmail.com","phone":"0645077260","status":"validated","token":"57e82f5f756ff","created_at":"2016-09-26 05:11:11","updated_at":"2016-09-26 06:59:41","slug":"josephine-martin"},{"id":114,"firstname":"Seo Hee","lastname":"Hwang","birthday_day":2,"birthday_month":3,"birthday_year":1995,"avatar":"57eaaad8c0cc9.png","content":"Bonjour, je m\u2019appelle SeoHee, j\u2019ai 21 ans et je suis \u00e9tudiante en 1\u00e8re ann\u00e9e PGE (L3)  \u00e0 l\u2019\u00e9cole de commerce Kedge apr\u00e8s 2 ans de pr\u00e9pa. J\u2019ai beaucoup d\u2019exp\u00e9rience avec les enfants. En effet, je suis responsable de scoutisme pour les enfants de 8 \u00e0 12 ans. Je les aide \u00e9galement \u00e0 faire leurs devoirs. \r\nJ'habite entre Pessac et Talence. \r\nN\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 m\u2019envoyer un message pour plus d\u2019informations. \r\n","email":"seohee400@gmail.com","phone":"0675976848","status":"validated","token":"57eaaad91c96b","created_at":"2016-09-28 02:22:33","updated_at":"2016-09-28 05:24:31","slug":"seo-hee-hwang"},{"id":115,"firstname":"no\u00e9mie","lastname":"laborde","birthday_day":6,"birthday_month":10,"birthday_year":1996,"avatar":"57ecfe4218be7.jpeg","content":"Etant actuellement \u00e9tudiante en licence 2 de biologie \u00e0 Bordeaux, je me propose afin de garder vos enfants le soir, apr\u00e8s l'\u00e9cole, apr\u00e8s la cr\u00e8che. Je peux les faire manger, les coucher, les amener \u00e0 des activit\u00e9s, aider aux devoirs.\r\nJ'ai d\u00e9j\u00e0 fait du babysitting, je m'entends en g\u00e9n\u00e9ral tr\u00e8s bien avec les enfants. \r\nDynamique, je saurais leur proposer des activit\u00e9s afin de les occuper et de participer \u00e0 leur \u00e9veil. \r\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter pour plus de renseignements. \r\nCordialement","email":"laborde-noemie@orange.fr","phone":"0658000785","status":"validated","token":"57ecfe4280c19","created_at":"2016-09-29 20:42:58","updated_at":"2016-09-29 20:54:11","slug":"noemie-laborde"},{"id":116,"firstname":"Eva","lastname":"Rouveyrol","birthday_day":18,"birthday_month":11,"birthday_year":1998,"avatar":"57f0d39461498.jpeg","content":"Bonjour, je m'appelle Eva, j'ai 17 ans et je suis actuellement \u00e9tudiante en droit \u00e0 Bordeaux.\r\nJ'ai une bonne exp\u00e9rience avec les enfants, je suis patiente et responsable avec les enfants j'ai acquis de l'exp\u00e9rience gr\u00e2ce \u00e0 quelques gardes. Je propose aussi l'aide aux devoirs si besoin. \r\nJe suis disponible le week end,  et en soir\u00e9e \u00e0 partir de 19H. \r\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter pour garder vos petits bout de chou!!\r\n","email":"eva.rouveyrol@gmail.com","phone":"0621963337","status":"validated","token":"57f0d394a6c9a","created_at":"2016-10-02 18:29:56","updated_at":"2016-10-02 19:06:47","slug":"eva-rouveyrol"},{"id":117,"firstname":"Clara","lastname":"Sciascia","birthday_day":31,"birthday_month":8,"birthday_year":1996,"avatar":"57f295033fb69.jpeg","content":"Bonjour, je m'appelle Clara , j'ai 20 ans et je suis actuellement \u00e9tudiante en \u00e9cole de commerce \u00e0 Bordeaux.\r\nJ'adore passer du temps avec les enfants, je suis tr\u00e8s \u00e0 l'aise avec eux et je sais faire preuve de beaucoup de patience. J'ai d\u00e9j\u00e0 de l'exp\u00e9rience dans ce domaine, notamment gr\u00e2ce \u00e0 mon exp\u00e9rience en tant que fille au pair l'\u00e9t\u00e9 dernier avec deux enfants de 3 et 6 ans \u00e0 ma charge. Je peux \u00e9galement aider pour les devoirs, les repas ou m\u00eame le m\u00e9nage si besoin. \r\n\r\nJe suis disponible le soir, les week-end et \u00e9ventuellement pendant la journ\u00e9e si mon emploi du temps (qui change chaque semaine) le permet.\r\n\r\nJ'ai h\u00e2te de vous rencontrer ! n'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter pour garder vos petits bouts de chou ou pour toute question ! \r\n\r\nA bientot :)\r\n","email":"clara.sciascia@gmail.com","phone":"0637475769","status":"validated","token":"57f2950478d51","created_at":"2016-10-04 02:27:32","updated_at":"2016-10-04 02:36:04","slug":"clara-sciascia"},{"id":118,"firstname":"Antoine","lastname":"Darricaud","birthday_day":10,"birthday_month":7,"birthday_year":1998,"avatar":"57f3c6633c9cc.jpeg","content":"Bonjour,\r\nJe m\u2019appelle Antoine, j\u2019ai 18 ans et je suis \u00e9tudiant en droit.\r\n Je r\u00e9side sur Bordeaux Caud\u00e9ran. J\u2019ai le BAFA ce qui me permet d\u2019\u00eatre animateur de colonies et je suis donc habitu\u00e9 \u00e0 m\u2019occuper d\u2019enfants de tout \u00e2ge. Je suis \u00e9galement en possession du dipl\u00f4me de premiers secours, ce qui me permet de soigner les petits bobos. Je suis capable de les accompagner dans leur quotidien notamment pour la douche et le repas.\r\nJe suis disponible la semaine et certains week end et certaines vacances scolaires. Je peux les aider pour ls devoirs, pour pr\u00e9parer le repas et les coucher. \r\n\r\n\r\n","email":"antoine.darricaud33@gmail.com","phone":"0698504145","status":"validated","token":"57f3c66357a10","created_at":"2016-10-05 00:10:27","updated_at":"2016-10-05 00:19:09","slug":"antoine-darricaud"},{"id":119,"firstname":"Marie","lastname":"Nouchy","birthday_day":27,"birthday_month":2,"birthday_year":1998,"avatar":"57f8f25c9bc23.jpeg","content":"Bonjour,\r\n\r\nJe me pr\u00e9sente je m'appelle Marie et je suis une \u00e9tudiante en commerce de bient\u00f4t 19 ans. Ma r\u00e9elle passion pour le baby sitting, m'a fait commencer les gardes d'enfants d\u00e9s mon plus jeune \u00e2ge. En effet, voil\u00e0 maintenant 6 ans que je suis babys sitter chez des particuliers (malheureusement beaucoup de famille ne sont pr\u00e9sent que pour les vacances scolaires) et une exp\u00e9rience en tant que baby sitter attitr\u00e9e dans un h\u00f4tel depuis 4 ans.\r\n\r\nJ'aime passer du temps avec les enfants, c'est pour moi un \u00e9change enter eux et moi, alors pourquoi pas essayer avec votre petit bout?\r\n\r\nJ'ai l'exp\u00e9rience des enfants de 2 semaines \u00e0 13 ans! \r\nJ'ai l'habitude de tout type de garde, simples soir\u00e9es, journ\u00e9es, p\u00e9riscolaires, gardes r\u00e9guli\u00e8res, ou encore s\u00e9jours vacances (en effet je peux me d\u00e9placer avec vous pour garder vos enfants durant vos vacances).\r\n\r\nDe plus, en cette p\u00e9riode scolaire, je peux me proposer d'aider vos enfants \u00e0 faire leurs devoirs le soir, ou plus si besoin (en plus des babys sitting il m'arrive de donner des cours \u00e0 domicile dans plusieurs disciplines).\r\n\r\nJ'ai un moyen de me d\u00e9placer, donc il sera facile pour moi, d'aller et venir chez vous aussi souvent que possible.\r\n\r\nPour finir, je dirai qu'un grand nombre d'enfant n'est pas un soucis pour moi. \r\nJ'ai l'exp\u00e9rience d'une famille de 6 enfants (allant de 2 mois \u00e0 6 ans).\r\n\r\nAlors maintenant n'h\u00e9sitez plus, si vous voulez en savoir d'avantage sur moi, sur mon parcours professionnel et que vous vous sentez pr\u00eate \u00e0 me confier votre petit bout, n'h\u00e9sitez pas je r\u00e9pondrai \u00e0 toutes vos questions.\r\n\r\nA bient\u00f4t!","email":"marienouchy0@gmail.com","phone":"0695980552","status":"validated","token":"57f8f25cba924","created_at":"2016-10-08 22:19:24","updated_at":"2016-10-08 22:33:08","slug":"marie-nouchy"},{"id":120,"firstname":"Emma-Aim\u00e9e","lastname":"Vincent","birthday_day":25,"birthday_month":3,"birthday_year":1998,"avatar":"57fbe04d5fa63.jpeg","content":"Je suis actuellement \u00e9tudiante \u00e0 la Bordeaux 3, j'ai 18 ans. Je suis disponible pour garder vos enfants d\u00e9s le plus jeune \u00e2ge. Riche d'exp\u00e9riences aussi bien longues ( trois semaines avec quatre petites filles de 2 \u00e0 3 ans chaque \u00e9t\u00e9 depuis 2 ans) ou que ponctuelles ( petits et grands, apr\u00e8s-midi et\/ou soir\u00e9e, gouter, devoirs, diner, coucher,..). Je suis patiente, \u00e0 l'\u00e9coute et sociable. J'aime cr\u00e9er des activit\u00e9s pour les enfants, passer du temps avec eux.\r\nD\u00e9placement possible dans tout Bordeaux, mais centre ville de pr\u00e9f\u00e9rence. \r\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me joindre!\r\n","email":"emma-aimee@hotmail.fr","phone":"0695331716","status":"validated","token":"57fbe04d9f937","created_at":"2016-10-11 03:39:09","updated_at":"2016-10-11 04:00:58","slug":"emma-aimee-vincent"},{"id":121,"firstname":"Morgane","lastname":"Touz\u00e9","birthday_day":8,"birthday_month":12,"birthday_year":1994,"avatar":"57fcd998e6cc4.jpeg","content":"Bonjour,\r\n\r\nJe propose mes services de garde d'enfant sur Bordeaux. J'ai notamment comme exp\u00e9rience une ann\u00e9e pass\u00e9e \u00e0 Londres en tant qu'au pair. J'ai ador\u00e9 cette exp\u00e9rience et je souhaite maintenant mettre \u00e0 profit celle-ci pour continuer \u00e0 \u00eatre au contact d'enfants.\r\nN'h\u00e9sitez donc pas \u00e0 me contacter pour plus amples informations\r\n\r\nBonne journ\u00e9e\r\n\r\nMorgane","email":"touze.morgane@hotmail.fr","phone":"0648604205","status":"validated","token":"57fcd999203cb","created_at":"2016-10-11 21:22:49","updated_at":"2016-10-11 22:32:51","slug":"morgane-touze"},{"id":122,"firstname":"sophie","lastname":"Martin-Prevel","birthday_day":19,"birthday_month":5,"birthday_year":2000,"avatar":"5808dc773dfec.jpeg","content":"Bonjour,\r\nJe m'appelle Sophie et j'ai 16 ans.  Je vous propose mes services de baby-sittings pour enfant de tout age. J'ai d\u00e9j\u00e0 fais de nombreux baby-sittings que \u00e7a soit l\u2019apr\u00e8s midi ou la nuit . Je suis disponible tous les soirs (la semaine pas plus tard que 23h) , le mercredi apr\u00e8s midi a partir de 16h et le samedi\/dimanche apr\u00e8s midi. Le tarif est a d\u00e9cid\u00e9 entre nous. J'habite dans le quartier Jardin Public-Chartrons et je ne me d\u00e9place pas \u00e0 plus de 30-40 min. Si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9 n\u2019h\u00e9sitez pas a me contacter au 06.79.04.82.21 (par t\u00e9l\u00e9phone ou SMS) :)","email":"sofmp@hotmail.fr","phone":"0679048221","status":"validated","token":"5808dc775541f","created_at":"2016-10-21 00:02:15","updated_at":"2016-10-21 01:09:35","slug":"sophie-martin-prevel"},{"id":123,"firstname":"samuelle","lastname":"gendrin","birthday_day":8,"birthday_month":1,"birthday_year":1996,"avatar":"580a3c1ed369f.jpeg","content":"Bonjour, \r\n\u00c9tudiante en deuxi\u00e8me ann\u00e9e de kin\u00e9sith\u00e9rapie et dipl\u00f4m\u00e9e du BAFA, je me propose pour du baby sitting afin de trouver un petit compl\u00e9ment financier.\r\nJ'ai 20 ans, j'aime le sport, la culture et les activit\u00e9s manuelles. Je suis dynamique et plut\u00f4t joyeuse. \r\nJe serait tr\u00e8s heureuse de vous rendre service afin de garder vos enfants. \r\n\r\nBonne journ\u00e9e !  ","email":"Samuelle.gendrin@gmail.com","phone":"0642766548","status":"validated","token":"580a3c1f03832","created_at":"2016-10-22 01:02:39","updated_at":"2016-10-22 02:12:18","slug":"samuelle-gendrin"},{"id":125,"firstname":"Laetitia","lastname":"Meunier","birthday_day":18,"birthday_month":7,"birthday_year":1991,"avatar":"5815bcb26e427.jpeg","content":"R\u00e9dactrice web en freelance, je ne travaille que jusqu'\u00e0 15h et cherche \u00e0 mettre \u00e0 profit mon temps libre en faisant de la garde d'enfants. J'ai plus de 500h d'exp\u00e9rience dans la garde et l'animation, adorant le contact avec les enfants, j'ai notamment travaill\u00e9 pendant 4 ans pour une famille de 4 enfants dont un b\u00e9b\u00e9 et j'ai \u00e9galement travaill\u00e9 en agence. Je serais ravie de travailler en soir\u00e9e et sachez que vos enfants seront entre de bonnes mains avec moi ! \u00c0 bient\u00f4t ","email":"laetitia.meunier2@gmail.com","phone":"0635483355","status":"validated","token":"5815bcb29f5ee","created_at":"2016-10-30 16:26:10","updated_at":"2016-10-30 20:30:08","slug":"laetitia-meunier"},{"id":126,"firstname":"Marie ","lastname":"Garcia","birthday_day":30,"birthday_month":12,"birthday_year":1997,"avatar":"581fa01a1892a.png","content":"Bonjour,  je m'appelle Garcia Marie et je suis en premi\u00e8re ann\u00e9e d'\u00e9cole infirmi\u00e8re. Dipl\u00f4m\u00e9e du BAFA ainsi que du PS C1 (Pr\u00e9vention et Secours Civique de niveau 1), titulaire du permis B et apte \u00e0 me d\u00e9placer, je suis disponible pour des babysittings occasionnels, pour garder vos petits bouts de choux!","email":"Marie.garcia030@gmail.com","phone":"0623551719","status":"validated","token":"581fa01a3eaec","created_at":"2016-11-07 05:26:50","updated_at":"2016-11-07 11:04:49","slug":"marie-garcia"},{"id":127,"firstname":"Anne","lastname":"LE HUEROU","birthday_day":20,"birthday_month":3,"birthday_year":1997,"avatar":"58206e04e91be.png","content":"Bonjour, je m'appelle Anne, j'ai 19ans, je suis aux alentours de M\u00e9rignac et je peux me d\u00e9placer car je suis titulaire du permis B. Je suis \u00e9tudiante en premi\u00e8re ann\u00e9e d'\u00e9cole d'infirmi\u00e8re. J'ai d\u00e9j\u00e0 plusieurs exp\u00e9rience de babysitting avec des enfants de tout \u00e2ge. Je suis disponible pour garder vos petits bouts de choux occasionnellement. ","email":"a.francoiselh@hotmail.fr","phone":"0646483400","status":"validated","token":"58206e050d826","created_at":"2016-11-07 20:05:25","updated_at":"2016-11-07 22:05:14","slug":"anne-le-huerou"},{"id":128,"firstname":"Alycia","lastname":"Zami","birthday_day":11,"birthday_month":8,"birthday_year":1996,"avatar":"5823353b02554.jpeg","content":"Actuellement en Premi\u00e8re ann\u00e9e d'ergoth\u00e9rapie \u00e0 l'Institut des M\u00e9tiers de la Sant\u00e9, je propose mon temps libre pour garder vos enfants. \r\nAyant d\u00e9j\u00e0 travaill\u00e9 avec des petits bouts comme des plus grands, je sais m'adapter aux situations. Mon niveau scolaire me permet aussi d'aider dans la r\u00e9alisation des devoirs. De plus, de nature assez calme, patiente, et souriante, j'aime jouer avec les enfants, que ce soit des jeux ludiques ou non.","email":"alyciazami@hotmail.fr","phone":"0610440869","status":"validated","token":"5823353b2b349","created_at":"2016-11-09 22:39:55","updated_at":"2016-11-09 23:41:29","slug":"alycia-zami"},{"id":129,"firstname":"Aur\u00e9lie","lastname":"SANCHEZ","birthday_day":10,"birthday_month":5,"birthday_year":1989,"avatar":"58286820c16ac.jpeg","content":"Bonjour ! Je m'appelle Aur\u00e9lie, j'ai 27 ans. \r\n\r\nJe suis auxiliaire de pu\u00e9riculture et je travaille en cr\u00e8che, je suis donc habitu\u00e9e \u00e0 m'occuper d'enfants en bas \u00e2ge et \u00e9galement \u00e0 r\u00e9aliser les soins n\u00e9cessaires (biberons, change, bain,...). \r\n\r\nJe propose du baby sitting pour des soir\u00e9es en semaine et le week-end, je vis sur Bordeaux du c\u00f4t\u00e9 de l'h\u00f4pital Charles Perrens et je suis v\u00e9hicul\u00e9e. \r\n Je suis \u00e0 votre disposition, n'h\u00e9sitez pas ! ","email":"sanchez.aurelie@hotmail.fr","phone":"0670654397","status":"validated","token":"58286820ea1c2","created_at":"2016-11-13 21:18:24","updated_at":"2016-11-14 20:52:56","slug":"aurelie-sanchez"},{"id":130,"firstname":"Laetitia ","lastname":"Louis","birthday_day":19,"birthday_month":7,"birthday_year":1984,"avatar":"5828ed877f4b8.jpeg","content":"Bonjour je recherche \u00e0 faire du baby sitting .\r\nJ ai d\u00e9j\u00e0 de l exp\u00e9rience personnel vu que j ai 2 enfants un de 13 et une de 3 ans .\r\nJ ai gard\u00e9 aussi plusieurs ann\u00e9es les enfants d une amie avec mon fils .\r\nJe pr\u00e9pareactuellement le CAP petite enfance et esp\u00e8re le passer cette ann\u00e9e. \r\n\r\n","email":"Laetitialouis5@outlook.fr","phone":"0644362627","status":"validated","token":"5828ed878c9ae","created_at":"2016-11-14 06:47:35","updated_at":"2016-11-15 14:00:13","slug":"laetitia-louis"},{"id":131,"firstname":"Angelique","lastname":"Reyes","birthday_day":16,"birthday_month":5,"birthday_year":1983,"avatar":"582b94302271c.jpeg","content":"Bonsoir,je poste cette annonce pour vous proposer mes services pour garder vos enfants \u00e0 mon domicile le soir ou week end \u00e9tant maman de 4 enfants je dispose d'une tres bonne exp\u00e9rience je prend 7 euros de l'heure je reste \u00e0 votre enti\u00e8re disposition si besoin de renseignement veuillez me contacter en message priv\u00e9  je suis de Talence","email":"ninou33400@live.fr","phone":"0750804949","status":"validated","token":"582b94303afb1","created_at":"2016-11-16 07:03:12","updated_at":"2016-11-16 16:40:38","slug":"angelique-reyes"},{"id":132,"firstname":"Berangere","lastname":"Fillias","birthday_day":27,"birthday_month":7,"birthday_year":1999,"avatar":"5831ed8981422.jpeg","content":"Bonjour, \r\nJe suis une jeune fille de 17 ans, dynamique, matute et s\u00e9rieuse, disponible pour faire du baby-sittting. Je recherche un moyen de me faire quelqueq \u00e9conomies afin de financer mes \u00e9tudes et j'ai pour habitude de m'occuper des enfants. Je suis en mesure de m'occuper d'enfants de plus de 3 ans. Et je suis disponible les week-ends, pendant les vacances scolaires et quelques mecredis apr\u00e8s midi. \r\nPour plus de renseignements, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 m'envoyer un message.","email":"berangeremanu@gmail.com","phone":"0640453770","status":"validated","token":"5831ed8a0d6c8","created_at":"2016-11-21 02:38:02","updated_at":"2016-11-21 19:30:51","slug":"berangere-fillias"},{"id":133,"firstname":"C\u00e9line ","lastname":"Porcheron","birthday_day":10,"birthday_month":11,"birthday_year":1992,"avatar":"583b01d9e0e3a.jpeg","content":"En derniere ann\u00e9e monitrice \u00e9ducatrice \u00e0 Talence. J'ai donc pas mal de temps libre et je poss\u00e8de un v\u00e9hicule. Je travail avec les enfants depuis 7ans, en tant que baby sitteur ou animatrice, depuis 1an et demi j'exerce aupr\u00e8s d'enfant ayant des troubles du comportement et de la personnalit\u00e9.\r\nJe suis s\u00e9rieuse, ponctuelle et responsable. Jai juste besoin d'occuper mes journ\u00e9e en parall\u00e8le de mes fins d'\u00e9tudes.\r\nEn esp\u00e9rant vous avoir convaincus.\r\n\r\nC\u00e9line ","email":"celine.porcheron10@orange.fr","phone":"0667615736","status":"validated","token":"583b01d9ea78f","created_at":"2016-11-27 23:55:05","updated_at":"2016-11-27 23:55:51","slug":"celine-porcheron"},{"id":134,"firstname":"Clara","lastname":"Brousse","birthday_day":21,"birthday_month":1,"birthday_year":1997,"avatar":"5849b8a41b596.jpeg","content":"Bonsoir, \r\n\r\nJe m'appelle Clara et j'ai 19ans, j'ai actuellement un emploi en temps partiel et cherche \u00e0 me faire un petit compl\u00e9ment de salaire. Je suis disponible tous les jours en soir\u00e9e pour garder vos enfants. Je suis une personne s\u00e9rieuse et de confiance, n'ayant eu que des retours positifs sur mes nombreuses exp\u00e9riences pr\u00e9c\u00e9dentes. Je suis v\u00e9hicul\u00e9e et j'esp\u00e8re sinc\u00e8rement pouvoir vous rendre service. Je me tiens \u00e0 votre disposition pour toute question. \r\n\r\nCordialement, \r\nClara Brousse","email":"brousse.clara@hotmail.fr","phone":"0643224723","status":"validated","token":"5849b8a4cd48a","created_at":"2016-12-09 03:46:44","updated_at":"2016-12-09 16:27:33","slug":"clara-brousse"},{"id":135,"firstname":"Laura","lastname":"Gnemmi","birthday_day":16,"birthday_month":1,"birthday_year":1995,"avatar":"5849d22c0a861.jpeg","content":"Bonjour, \r\n\r\nJe m'appelle Laura, j'ai 22 ans. Je suis \u00e9tudiante en master 2 \u00e0 Bordeaux et fais du Baby Sitting depuis plusieurs ann\u00e9es. \r\nJe suis disponible du lundi au mercredi en journ\u00e9e et tous les soirs de la semaine pour garder vos enfants. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter en cas de besoin !! \r\nA bient\u00f4t.","email":"laura.gnm@outlook.fr","phone":"0662391181","status":"validated","token":"5849d22c28abf","created_at":"2016-12-09 05:35:40","updated_at":"2016-12-09 16:27:48","slug":"laura-gnemmi"},{"id":137,"firstname":"Alexandre","lastname":"Merle","birthday_day":16,"birthday_month":3,"birthday_year":1998,"avatar":"5863b5382ac37.jpeg","content":"Bonjour j'ai 18 ans je suis \u00e9tudiant en 1er annee d'ecole de commerce a Bordeaux a l'iseg j'habite sur le bassin d'arcachon a lanton et a pessac centre quand je suis sur Bordeaux j'ai le permis b je suis non fumeur  je vous propose un babysitting pour la nuit du 31decembre 2016 je poss\u00e8de le bafa et 2 ans d'exp\u00e9rience dans le babysitting  ","email":"Merle33138@gmail.com","phone":"0681354656","status":"validated","token":"5863b538446cc","created_at":"2016-12-28 20:51:04","updated_at":"2016-12-28 22:05:59","slug":"alexandre-merle"},{"id":139,"firstname":"Jeanne","lastname":"Foucher","birthday_day":30,"birthday_month":7,"birthday_year":1993,"avatar":"586449e160297.png","content":"Bonjour ! Etudiante en master 2 de droit, je fais du baby-sitting depuis plusieurs ann\u00e9es aupr\u00e8s de nourrissons et enfants de diff\u00e9rentes familles. \r\n\r\nJe suis disponible pour le r\u00e9veillon du 31 d\u00e9cembre, ayez l'esprit tranquille pour profiter de votre soir\u00e9e !  (12\u20ac\/h)\r\n\r\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter si vous avez des questions suppl\u00e9mentaires, nous pourrons \u00e9changer et nous rencontrer avant si vous le souhaitez.\r\n\r\n","email":"jeanne.foucher@gmail.com","phone":"0675086463","status":"validated","token":"586449e18a9d1","created_at":"2016-12-29 07:25:21","updated_at":"2016-12-29 07:26:00","slug":"jeanne-foucher"},{"id":140,"firstname":"Ad\u00e8le ","lastname":"Mondain ","birthday_day":24,"birthday_month":4,"birthday_year":2000,"avatar":"5864f2b9ba0fe.jpeg","content":"Bonjour, \r\nje m'appelle Ad\u00e8le, j'ai 16 ans. Habitu\u00e9e aux gardes d'enfants, je vous propose mes services de baby-sitting le soir du nouvel an (31\/12). J'ai auparavant gard\u00e9 des enfants \u00e2g\u00e9s de  1 \u00e0 12 ans. Je m'adapte \u00e0 vos horaires et suis autonome pour les d\u00e9placements. \r\nSi vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter! \r\nMerci d'avance \r\nAd\u00e8le  ","email":"adelemondain@gmail.com","phone":"0643089036","status":"validated","token":"5864f2b9ea854","created_at":"2016-12-29 19:25:45","updated_at":"2016-12-30 01:21:34","slug":"adele-mondain"},{"id":141,"firstname":"Yelen","lastname":"Acosta","birthday_day":15,"birthday_month":4,"birthday_year":1994,"avatar":"5866bed6235d8.jpeg","content":"Bonjour, je suis \u00e9tudiante aux Beaux Arts de Bordeaux et je suis disponible pour une garde d'enfant le soir du r\u00e9veillon du nouvel an. Je suis s\u00e9rieuse et patiente, j'ai d\u00e9j\u00e0 gard\u00e9 de nombreuses fois les enfants d'amis de la famille et mon conjoint \u00e0 une petite fille de trois ans que nous gardons r\u00e9guli\u00e8rement. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter.","email":"acosta.yelen@gmail.com","phone":"0666354955","status":"validated","token":"5866bed62f285","created_at":"2016-12-31 04:08:54","updated_at":"2017-01-02 13:35:35","slug":"yelen-acosta"},{"id":142,"firstname":"Djemila","lastname":"Aziria","birthday_day":3,"birthday_month":11,"birthday_year":1992,"avatar":"586c3b1cb9036.jpeg","content":"Bonjour \u00e0 toutes et \u00e0 tous, moi c'est Djamila, je travail actuellement en tant qu'animatrice pour enfants dans une maison de quartier \u00e0 Bordeaux. Passionn\u00e9e par mon travail et par le monde de l'enfance, je me contente pas de faire du simple baby-sitting mais de r\u00e9elles animations adapt\u00e9es suivant l'age et le temp\u00e9rament des enfants, j'ai appris \u00e0 connaitre leur rythme,  g\u00e9rer leur col\u00e8re. Les enfants me fascinent et m'\u00e9tonnent un peu plus chaque jours.  Travaillant en temps partiel, je suis disponible les lundi, mardi, jeudi et vendredi matins ainsi que les week end et vacances scolaire. \r\n\r\nPetite info : Passionn\u00e9e par la musique et la danse, je suis en train de monter une association d'\u00e9v\u00e8nementielle culturelle donc \u00e0 venir, des \u00e9v\u00e8nements sp\u00e9cialement pour vos bout'chou.  ","email":"aziria.djamila@gmail.com","phone":"0642368832","status":"validated","token":"586c3b1cc16bb","created_at":"2017-01-04 08:00:28","updated_at":"2017-01-06 17:29:24","slug":"djemila-aziria"},{"id":143,"firstname":"Chloe","lastname":"Der","birthday_day":4,"birthday_month":8,"birthday_year":1998,"avatar":"5872bcbf9b565.jpeg","content":"Bonjour,\r\nJe suis actuellement en premi\u00e8re ann\u00e9e d'\u00e9cole de commerce \u00e0 Kedge. Je suis disponible tout les soirs et tout les week ends et parfois la journ\u00e9e en semaine car mon emploi du temps scolaire n'est pas fixe. Je suis habitu\u00e9e \u00e0 garder des enfants entre 7 et 12 ans. Je peux me d\u00e9placer partout si un bus ou un tram est d\u00e9servie. Je n'ai donc pas le permis. ","email":"der.chloe@gmail.com","phone":"0699520417","status":"validated","token":"5872bcc045346","created_at":"2017-01-09 06:27:12","updated_at":"2017-01-09 15:27:25","slug":"chloe-der"},{"id":144,"firstname":"Louise","lastname":"BETAILLE","birthday_day":21,"birthday_month":2,"birthday_year":1996,"avatar":"587ce272a64d7.jpeg","content":"Bonjour !\r\n\r\nJe m'appelle Louise, j'ai 20 ans, et suis \u00e9tudiante, actuellement en licence professionnelle Management des Projets Commerciaux \u00e0 l'International, \u00e0 l'IUT Bordeaux Montesquieu. \r\n\r\nJe propose mes services pour garder vos enfants quelques heures le soir, ( les faire manger, aller se coucher...), aller les chercher \u00e0 l'\u00e9cole (ou autre) ou encore les aider \u00e0 faire leurs devoirs. Je peux \u00e9galement faire un peu de m\u00e9nage, leur faire la cuisine, et m'occuper de vos animaux de compagnie si vous en avez !\r\n\r\nJe suis une jeune fille s\u00e9rieuse, ponctuelle, et joyeuse!\r\nJe fais \u00e9galement du piano depuis une douzaine d'ann\u00e9es, et peux donc aider vos enfants dans ce domaine si ils sont aussi de jeunes pianistes en herbe !\r\nJ'ai \u00e9galement le permis de conduire, mais je n'ai malheureusement pas de voiture \u00e0 ma disposition sur Bordeaux.\r\n\r\nJ'ai d\u00e9j\u00e0 une certaine exp\u00e9rience de Baby-Sitting, et tout s'est tr\u00e8s bien pass\u00e9 \u00e0 chaque fois !\r\n\r\nSi mon profil vous int\u00e9resse, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter !\r\n\r\nBien cordialement, \r\n\r\nLouise BETAILLE","email":"louisebetaille@gmail.com","phone":"0786935253","status":"validated","token":"587ce272c084d","created_at":"2017-01-16 23:10:42","updated_at":"2017-01-16 23:52:35","slug":"louise-betaille"},{"id":146,"firstname":"In\u00e8s","lastname":"RAI","birthday_day":18,"birthday_month":3,"birthday_year":1999,"avatar":"5884f6bfcdf9a.jpeg","content":"Bonjour, \r\nJe m'appelle In\u00e8s. J'ai 17 ans et je suis en terminale ES. J'ai beaucoup d'exp\u00e9rience dans le baby-sitting. Je suis une jeune fille s\u00e9rieuse. Je sais m'occuper de diff\u00e9rentes taches (repas, devoirs, bains...). Je suis disponible le soir apr\u00e8s les cours, les mercredi apr\u00e8s-midi ainsi que les weekends. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter.","email":"ines.rai@hotmail.fr","phone":"0658085606","status":"validated","token":"5884f6bff1a34","created_at":"2017-01-23 02:15:27","updated_at":"2017-01-23 02:19:31","slug":"ines-rai"},{"id":147,"firstname":"Claire","lastname":"Poirson","birthday_day":4,"birthday_month":11,"birthday_year":1988,"avatar":"5885f9e05ad74.jpeg","content":"Bonjour ! \r\n\r\nJe me propose donc en babysitter pour tous les \u00e2ges. J'ai de l'exp\u00e9rience et je peux \u00e9galement faire de l'aide aux devoirs si besoin (j'ai un master de lettres). Je suis une passionn\u00e9e de th\u00e9\u00e2tre (20 ans de pratique + un master de th\u00e9\u00e2tre + le conservatoire) et de musique (je joue de la fl\u00fbte traversi\u00e8re), j'aime lire des histoires, proposer des jeux... Bref, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter ! :-)","email":"cl.poirson@gmail.com","phone":"0687995448","status":"validated","token":"5885f9e06863b","created_at":"2017-01-23 20:41:04","updated_at":"2017-01-23 20:42:06","slug":"claire-poirson"},{"id":148,"firstname":"Oceane","lastname":"Camart","birthday_day":25,"birthday_month":10,"birthday_year":1994,"avatar":"588650591d610.jpeg","content":"Bonjour \u00e0 tous, je m'appelle Oc\u00e9ane et j'ai 22 ans. Je suis actuellement en Service Civique \u00e0 Bordeaux jusqu'\u00e0 mai \u00e0 la Ligue contre le Cancer et je peux garder de temps \u00e0 autre vos enfants le soir en semaine et les week end. J'ai acquis une bonne exp\u00e9rience dans la garde d'enfants, plus particuli\u00e8rement les enfants en bas \u00e2ge. J'ai effectu\u00e9 un stage de 5 semaines en tant que b\u00e9n\u00e9vole dans une cr\u00e8che (lettre de recommandation). J'ai aussi \u00e9t\u00e9 fille au pair en Irlande durant 5 mois, o\u00f9 j'ai gard\u00e9 avec joie deux petits gar\u00e7ons de 3 ans et 5 ans. J'ai \u00e9galement r\u00e9alis\u00e9 plusieurs babysittings depuis 2010.\r\n","email":"oceane.camart@gmail.com","phone":"0643245804","status":"validated","token":"588650592de4f","created_at":"2017-01-24 02:50:01","updated_at":"2017-01-24 03:09:45","slug":"oceane-camart"},{"id":149,"firstname":"AURORE","lastname":"DESCAT","birthday_day":16,"birthday_month":10,"birthday_year":1998,"avatar":"588784cd0c651.jpeg","content":"Bonjour, actuellement en facult\u00e9 de m\u00e9decine, je propose mon reste de temps \u00e0 garder vos enfants du plus jeune au plus \u00e2g\u00e9, aller les chercher \u00e0 la cr\u00e8che, \u00e0 l'\u00e9cole,... (je ne suis pas titulaire du permis). \r\nAppr\u00e9ciant naturellement les enfants, je noue facilement le contact eux quel que soit leur \u00e2ge. \u00c9tant joviale, je saurais les divertir et leur trouver des occupations, mais \u00e9galement pourrait pour les plus grands les aider \u00e0 faire leurs devoirs. \r\nJe suis disponible les apr\u00e8s midis, soir\u00e9e et week ends.\r\nAvec la plus grande responsabilit\u00e9 que me demande ce job, je saurai prendre soin de vos enfants.","email":"aurore-descat@orange.fr","phone":"0686239530","status":"validated","token":"588784cd206e3","created_at":"2017-01-25 00:46:05","updated_at":"2017-01-25 00:56:24","slug":"aurore-descat"},{"id":150,"firstname":"oc\u00e9ane","lastname":"bruandet","birthday_day":8,"birthday_month":3,"birthday_year":1993,"avatar":"5888dbc2c2c70.jpeg","content":"Bonjour,\r\n\r\n\u00c2g\u00e9e de 23 ans et dipl\u00f4m\u00e9e d'un master en droit, je commence une formation \u00e0 distance ce qui me laisse du temps libre.\r\nJe suis disponible d\u00e8s le matin, l'apr\u00e8s-midi et en soir\u00e9e jusqu'\u00e0 19h\/20h et exceptionnellement le week end.\r\n\r\nJ'ai plusieurs ann\u00e9es d'exp\u00e9rience en baby sitting (ponctuellement ou r\u00e9guli\u00e8rement) avec des enfants de 2 \u00e0 8 ans (pr\u00e9paration des repas, jeux, toilette, aide aux devoirs, sorties  la plage)\r\n\r\nJe suis domicili\u00e9e dans le centre de Bordeaux et ne suis pas v\u00e9hicul\u00e9e.\r\n\r\nS\u00e9rieuse, attentive et toujours de bonne humeur, je garderai avec plaisir vos loulou(te)s !\r\n\r\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter pour plus d'informations.\r\n\r\nA bient\u00f4t!\r\nOc\u00e9ane","email":"oceane.bruandet56@orange.fr","phone":"0647611504","status":"validated","token":"5888dbc31782f","created_at":"2017-01-26 01:09:23","updated_at":"2017-01-26 06:45:00","slug":"oceane-bruandet"},{"id":151,"firstname":"Maylis","lastname":"Rubio","birthday_day":12,"birthday_month":5,"birthday_year":1999,"avatar":"588a745379d54.jpeg","content":"Bonjour, je m'appelle Maylis j'ai 17ans, je suis en Bac Pro Service \u00e0 la Personne et aux Territoire(SAP\u00c2T). Je vous propose de garder vos petits bout'chou au alentour de Saint Andre de Cubzac. Je suis tr\u00e8s a l'\u00e9coute de l'enfant, je sait jouer avec vos enfants tout en leurs apprenant. Je suis \u00e0 leur besoin, je suis surtout une bonne personne de confiance. J'ai deja garder de nombreux enfant que ce soit chez moi ou en structure. J'ai l'habitude d'\u00eatre avec les enfants sachant que ma maman est assistante maternelle depuis d\u00e9j\u00e0 longtemps. Pour toute r\u00e9servation veuillez me contacter par t\u00e9l\u00e9phone.","email":"Misslalovedu33@gmail.com","phone":"0614821920","status":"validated","token":"588a7453a59c4","created_at":"2017-01-27 06:12:35","updated_at":"2017-01-27 07:53:25","slug":"maylis-rubio"},{"id":153,"firstname":"Romane","lastname":"LOUIT","birthday_day":17,"birthday_month":5,"birthday_year":1997,"avatar":"5892476b31dc1.jpeg","content":"Bonjour! Je m'appelle Romane,  j'ai 19 ans et je suis en deuxi\u00e8me ann\u00e9e de BTS Tourisme en alternance avec le GRETA de Bordeaux.\r\nJ'ai eu plusieurs exp\u00e9riences avec les enfants au cours de ces derni\u00e8res ann\u00e9es. Les premiers babysittings que j'ai eu l'occasion de faire ont \u00e9t\u00e9 avec des enfants \u00e2g\u00e9s de 6 mois et 2 ans. Ces premi\u00e8res exp\u00e9riences m'ayant plu, je me suis d\u00e9cid\u00e9e \u00e0 passer le BAFA avec un approfondissement au niveau de l'accueil d'enfants en situation de handicap. Durant ma formation BAFA, j'ai  pu apprendre \u00e0 travailler avec des enfants \u00e2g\u00e9s de 3 \u00e0 10 ans.  \r\nDe plus, depuis maintenant plus d'un 1 an, je travaille en mission ponctuelle \u00e0 Cap Sciences, ce qui me permet d'\u00eatre en contact r\u00e9gulier avec de jeunes publics.\r\nJ'habite Pessac et je peux facilement me d\u00e9placer car je suis titulaire du permis B et v\u00e9hicul\u00e9e. Je suis disponible principalement le week-end, quelques soirs en semaine et la deuxi\u00e8me semaine des vacances scolaires.\r\n\r\nDe nature souriante et bienveillante, c'est avec plaisir que je vous propose mes services!","email":"louitr@orange.fr","phone":"0637262584","status":"validated","token":"5892476b4b13c","created_at":"2017-02-02 04:39:07","updated_at":"2017-02-02 04:39:59","slug":"romane-louit"}]
